傳達哥自己做番backup(2)

Post頭搞清楚成件事
1. 達哥冇port死過tatfullbackup 或者其他cap佢直播嘅youtube channel
2. Tatfullbackup係冇達哥授權
3. Tatfullbackup fb個post 已經del左
4. 係Tatfullbackup自己單方面認為要停backup
5. Tatfullbackup 從來冇參與大戰，係果d護主犬拜神拜出火
6. Tatfullbackup 有貼圖話冇收錢，而有人話佢cap果張係音樂冇收錢only

達哥12月23號直播,用pewdiepie既例子,講D人為左貪方便,去youtube睇D一search就有既片,唔會理係咪官方
話浪費左創作者既心血,同時影響左佢收入

其實D所謂支持者真係抵鬧既 又要睇片,又分唔清邊個先係佢

Hugo leung

d人睇開老翻，唔係真心支持實況主而係支持有得睇既來源

我都成日用佢俾既位黎睇

啱啱睇返backup佬個view數有成4000幾萬
之前有人計過伍公子個view數
大概估計每個view係hk$0.008
backup佬呢幾年靠偷人野
保守估計起碼搵咗不少於30幾萬
咁大條水喉俾原創人封咗
唔發難就有假

又唔係得佢一個做backup 得佢一個喺度嘈

我寧願呢位巴打入達哥team

啱 呢個堅係達哥忠實fans

BACKUP佬靠達哥搵食就真係

所以話香港搵錢幾撚易 只要你識包裝識做好pr
你去偷去搶都大把人支持你
上網搵錢仲好過做基金佬保險佬
香港太多低能無腦小學雞
你現實偷呃拐騙人地d屋企人朋友都識點醒佢
小學雞上網比人點醒佢仲屌撚番你轉頭

我都係

最好笑係偷人片仲咁招搖
享受俾人崇拜
通常個人係心理有D問題

佢係覺得自己做左咁多年, 係達哥backup咁多個頻入面既大佬呱
見到達哥自己做返backup即講兩句宣示下主權先
咁敏感係咪因為無錢收

話達哥靠條撚樣真係笑撚死
照咁講李安都要去快去多謝班老翻
幫緊條撚樣賺錢仲多謝前多謝後
成班傻鳩
都未講所謂backup根本易過借火

支持達哥！
冇達哥直播打機
Back up佬都唔會有片出啦
Back up 佬跟本就係冇達哥唔掂
撐back up佬d小學雞跟本無視左達哥打機片既重點係達哥

喱位先係真兄弟
睇fifa成日飛去好笑ge位睇
真兄弟

其實youtube有無機制可以check下條友有無用緊youtube 個分紅計劃？
有既話就應該check下佢

佢身有屎唔敢貼, 我諗大家都估到咩事

真心好勁

YouTube channel 就咁叫Hugo ?

達哥backup有埋Fifa

Hugo Leung係一個o係backup佬D片度加精彩位時間既會員

個backup佬講到好撚偉大慘情咁

呢條友好唔好意思拎呀

請到D片好似係佢拍咁, YOUTUBER

呢條友真係痴線

計完，的確係差唔多呢個數，真係好癲，偷片發達，實況主既付出起碼佔9成，佢click下電腦就偷到咁多廣告費

一直用開AD BLOCK, 唔知佢幾時開始開分紅?

達哥自己放 backup都係得7千人睇

呢個世界好多人係傻既
人地禁一兩個制賺埋十幾世廿萬
仲有一班傻鳩當條友係聖人咁

今次件事最重要係證明左原來backup佬一直冇達哥授權，我相信呢樣野一直都冇人知，以為佢地係合作關係。
如果一開始backup佬有私底下搵達哥授權，肯傾分紅既事宜要點拆帳，就唔駛搞到達哥upload自己d片都好似個賊咁偷偷摸摸比班觀眾當做犯咁係咁要求解釋backup佬件事，backup佬嗚嗚嗚，搞到成件事都好奇怪

其實達哥係咪應該改返做易search d既user name 我相信好多人想接觸達哥都係會直接search tat 而唔會知係undegrounddv

其實有上開twitch都知有得睇重溫

Btw屌你啲殘體字

backup佬會唔會宣傳返達哥個channal叫人轉去正版度睇，就知Backup佬係人定鬼

達哥自己本人UP返BACKUP, D人仲要係LIVE到好似審佢咁款要佢解釋原因
原果達哥真係唔俾面BACKUP佬, 就會係LIVE到大大聲講
"BACKUP佬無經我授權而有分紅, 所以所有BACKUP我自己做返"

晚晚都會聽返back up，而家先知係冇達仔授權

諗都諗到啦，每條片2個鐘
一年365日KEEP住有幾萬VIEWS一條片
分分鐘仲好揾過統神
做賊做到好似佢先係主人咁，香港地真係痴撚線

都啱
佢twitch係underground_dv, youtube 就undergroundDV,好多傻鳩都唔知係佢

如果佢唔出之前個POST而直接打依句都應該過到關
但而家我諗好難, 變左點都係鬼

重叫佢backup佬 佢條撚樣宜家真係過橋抽板

忍左咁耐而家先話自己做返
Backup佬見好就收喇，賺左咁多
諗住成世靠達哥賺錢咩，肉撚酸

不過都唔夠啲on9話達哥係靠佢紅肉酸

除左達哥之外有邊個YouTuber/Steamer 既非官方channel 多人睇過官方channel

好耐之前好似有人話佢係義工

梗係義工啦，達哥都冇俾錢佢，只不過係youtube 個個月俾幾皮野佢咁解姐

係咪義工咁就要check下backup佬有無加入分紅計劃

依個真係唔知, 因為唔知佢幾時開始靜靜雞開左分紅, 定一開始已經有?
如果排除達仔代言人中所以自己拎返黎做依個因素之外
會唔會就係因為佢係最近先開分紅而俾達仔知左,
所以達仔先襯住轉GAME既第一集自己拎返黎做?

我打算試下問youtube
睇下佢會唔會覆我

係youtube打undegrounddv 第一個出都係Tatfullclipbackup2

一個訂閱12萬 一個得6萬

真係義工會唔會咁留戀個欺世盜名既backup account

而家twitch backup 係咪會夠唔知幾多日就cut?

其實呢條片 15:40 開始

達哥已經表明晒佢立場，唔當面屌條撚樣真係好俾面佢

上個post啲baukup佬fans做乜潛曬水
尋晚睇直播chatroom一大堆人鬧達哥，班友係未心智年齡未成熟

咩人有咩fans

痴線
講到偷人片backup係岩冇錯仲話唔見我地做?
你痴撚左?

花生友仲大反應過當事人

一早講左同達哥冇關就可以問都唔問就拎達哥D片開channel搵錢
goodest logic

我講明同Marvel冇關係，我係未可以拎曬佢啲電影去做老翻

達哥遲左咁做啦老實, 成千幾日既片就咁比哂人賺

講到條撚屌都係受害人咁

你都低能
自己野自己做返都要經個賊仔同意先可以做返？？
痴q線

backup佬係好多fans接觸逹哥既方法 我自己都係啦
backup佬有無錯

原來揾到咁多錢 比我都自己做番

Tatstory tatdynasty 就唔ji
不過muv 係有授權既

蠢就蠢在逹哥自己唔會YouTube backup
逹哥自己做返係合理
但係唔好唔記得backup佬每日都要錄同upload 收錢都好合理

除左tatdynasty其他都有達哥授權/承認

收左錢偷左片唔係老翻係咩

你連咁簡單嘅類比都可以睇唔明

有咩問題
2樣野根本無分別
佢做backup係有方便人
不過無授權既就係偷
達哥一路都唔捉唔代表件事係合法

muv有授權，呢家係講緊佢冇授權攞呀，九唔搭八

原作者未出聲咪由得你囉
但當原作者開到聲就唔該自行收檔咪扮受害者

依家del 咗post
不過盤火係佢自己搞出嚟既

日日偷野 收錢都合理 救命
仲有你知唔知錄野唔洗自睇架? 偷片佬會自己睇2個鐘?

你就真係有病
做左幾年唔出聲就等於啱？
依家出聲話自己做返，點解要等你個賊仔收皮先可以做

係囉，人地打機直播賤過雞，比人偷片抵撚死，香港有你呢d人真係好

其實 MUV、Tatstory、Sosadson 個感覺真係好唔同，記得以前 Tatstory 剪完「喜愛轟呀」Send 番比達哥，達哥係直播都有講番段片，但後期好多整達哥片既 Channel，都好有用達哥黎揾食既感覺...

唔公開條數就等收皮
係真義工定無本生利大家都好想知

精華都要自己睇完再剪片 backup真係down完條片就得

公開自己袋左達哥幾皮野咩

搵食唔緊要，唔同人傾自己偷黎用仲有班人屌番原創人先on9

點公開呀
一陣冇埋義工光環咪仆街

袋左咁多，好頭好尾叫人去睇返正channel 咪無事
係要捉蟲上身

痴線，咁戲院偷拍果d又要比番錢佢呀

佢班fans 先最好笑

淨係個動機都幾唔同了，而且仲要屌番達哥果班粉真係on9

兼職偷片義工

Sosadson MUV 係有心去整精華出街
唔係單純就咁backup就算
同埋起碼人地無收入都肯落力做
呢啲先係真兄弟

呢樣野真係最撚仆街
人地MUV都話有心機剪下精華片落黎
條撚樣乜都冇做就咁成條片照UP袋幾十萬，而家仲要理直氣壯咁

ON9 每日掛機再upload就有錢賺
係一個月兩萬呀
你老母

其實係，當然最 on9 係 Chatroom 係度屌達哥果班，不過 Chatroom 真係太多小朋友，日日上去係度發神經狂鬧達哥，當人地小丑咁，果班友真係痴Q線

太多智商低既觀眾

盲撐條友真係

唔係佢點會唔開訂閱 開一定俾人屌到痴線

應該話好撚彩呢度都係得一個弱智
幾撚驚呢度好像TWITCH CHATROOM咁成班撐條撚樣
如果唔係呢個世界真係痴撚線

而家粉坦仲有一個mod係咪消失左
尋晚勁多柒頭廢鳩洗版幫cap水佬護航阻撚住哂都唔撚ban

其實你地知唔知YOUTUBE 點搵錢

本身以為back up佬係無錢收，少年我太年輕了

btw支持達叔自己back up返，老實講見back up佬嘅「感言」真係有啲嘔心 。
雖然佢真係方便左大家喺utube睇片，但原來一直都無授權就真係過份左 做左咁耐，賺左咁多好意思咩

粉坦不嬲好少BAN人
好似仲有紅坦
同戲院君

呢單野真係要撐達哥，希望達哥知道唔係個個好似chatroom d小學雞咁連受害人係邊個都唔識分 仲要當達哥係犯咁審，每日開台兩粒鐘換黎係呢d野真係心都淡埋

好恐怖 護主護到是非不分

咁多人撐backup佬嘅原因係因為佢真係好方便，但係諗深一層佢冇授權已經係錯，咩無功都有勞又係得啖笑，班小學雞都唔知幾歲先揾到佢YouTube channel 份糧 話非黑即白嘅巴打如果係想兩全其美兩邊都讓步嘅話應該冇咩可能

結論 達哥自己up返片根本唔洗向backup佬交待

Agger

backup佬玩到咁盡
達哥想兩全其美都要問過佢先

Chatroom 果班小朋友，真係好似達哥欠左佢地咁

你地在座有邊位睇backup時，有睇到廣告？
View冇錢賺咖，只有係片入加左廣告，先代表有錢入袋

問人點解唔做賊都有

達哥哩段真係講中晒
BACKUP佬拎左著數就自己好收皮啦

BTW，哩個叫 "tatbackup" 又係哩外一個人做的backup
但少人睇好多 (雖然都有成萬訂閱)

真義工咪公開盤數囉

一直講叫佢公開youtube收益果頁就水落石出

其實backup佬叫人睇翻官方backup就乜事都冇，係佢要開po扮曬受害者，又話咩完成歷史任務係度撩火頭，冇左份長糧係度起曬槓

冇錢賺叫豐收?

同埋你諗下，有錢賺點解唔賺? 最多搵達哥傾傾分返比佢，有冇咁做?

又去番有冇搵錢
佢冇授權攞片已經係錯，唔係話你冇賺錢就係啱

講真有邊個唔想食達哥條水路
但食到好似條友咁唔要面，真係火都黎

我嘅立場係呢家冇辦法證實佢有冇從中賺錢，但佢冇授權攞片係事實

咪就係，而家達哥拎返黎做，如果佢真係fans既話就好心佢靜靜地摺埋兼叫佢班小學雞支持者收爹

我都唔明班護主犬 係咁話叫達哥自己出聲表態就可以解決問題
跟佢地既logic
點解唔調翻轉叫條撚屌po一po收益個頁 一樣可以解決問題

又一個衝出黎柒

求其是但搵條已經有廣告喇喎大佬

上面係唔係自己裝左ad block就當冇廣告呀

(哎呀為左CAP圖又幫BACKUP佬搵左幾豪添 )

妹仔大過主人婆
仲要咁多人幫妹仔

行動最實際
Like 曬達哥自己新up個d
Backup片

呢d時候真係想達哥認真屌班小學雞教佢地點做人
咁撚鐘意撐個扮受害人既backup佬不如叫佢開台直播過檔撐佢算9數啦

要POST都POST ADSENSE
YOUTUBE收益果度好容易出古惑，CAP UTUBE既圖好難睇到野

求其是但搵條已經有廣告喇喎大佬

上面係唔係自己裝左ad block就當冇廣告呀

(哎呀為左CAP圖又幫BACKUP佬搵左幾毫添 )

睇BACKUP佬個FACEBOOK真係好多人當左佢就係達哥

(其實我自己初時都以為哩班BACKUP達哥片的係佢自己本人或佢D兄弟，即係自己搵返自己錢)

廣告係條片入面 其餘嘅係youtube本身嘅，你是但入一個youtube都見到

係達哥on9 唔自己backup 有幾十萬唔搵

最好方法咪自己up 上youtube 賺囉

唔計upload時間,backup佬每日都唔知洗唔洗用1個鐘頭時間就整到條片出黎

你ON9? 有三種廣告可以開，呢個係其中一個黎

我自己有做開其他實況主啲backup，一蚊都冇收過

咁而家達哥拎返黎做有咩錯，班on9要佢表乜撚野態？

Jobsdb 個個你當睇唔到？

你有Adsense而你唔開營利
條片係唔會有廣告
你唔好柒啦

最撚賤係佢一開始係fb打段野，講撚到幾委屈咁款

你就當我吹水

因為冇人睇姐

喂 無收錢唔代表無錯喎
問題係你backup 人d 片，人地有無授權你咁做先？

你冇收錢關人撚事咩
而家討論緊你咩

咁就咪衝出嚟柒啦

初初開庭公審都係大家玩下，笑下就算，到依家好似真係要拎達哥出去問吊咁

呢D就真係冇廣告勒
撐backup佬D人個腦真係有問題

又要我貼多次出黎

衝出黎柒

Youtube有樣野叫fair use
不過日日放條兩個鐘嘅片上去
負責剪頭剪尾
又算唔算呢

post1 一車車弱智入嚟柒

tatfullclipbackup當初收皮係咪比人檢舉?

總結 達哥無追究已經算係咁 佢亦無阻止其他人唔比佢做 自己片自己up返好正常 大家都唔洗再屌backup佬 或者佢真係有「幫助」下大家求方便 再嘈都無意思

如果真心鍾意達哥就去睇返佢個channel 鍾意有chatroom咪睇返twitch

backup佬真係同張潤衡一鳩樣
原本好地地
係要搞再自己變過街老鼠

其實屌得咁落力個幾個自己有冇睇過backup佬d backup

最恐怖係當個賊係主咁護

樣樣講中晒 係咪好耐以前已經發生緊

達哥自己都整埋chatroom版喇

尋日仲有啲小學雞屌達仔加水印
話人小器
個啲垃圾仔返去睇大J笑波子啦屌你老味

係條back up佬引戰睇達哥俾班智障圍屌先燥

睇過就等於要撐佢？

屌你唔講我仲以為把聲係backup佬
機係backup佬打

定睇過唔可以屌佢？

片係backup佬偷架
冇功都有勞

叫backup佬開台算啦，咁高人氣

個 casey 巴打發覺自己做左咁耐backup都冇收youtube錢應該好後悔

學下人地backup佬啦賺左第一桶金啦

我認我有睇
不過有錯就唔屌得？

啱呀呢句，話達哥冇左backup佬會收視下滑，一齊開台砌過囉

達哥自己 Channel 都有 Upload Chatroom 版了，要睇真係可以上番去睇，先唔講 Backup 佬件事點，但有得睇番創作者自己段片，就無咩理由要睇其他人整的完整片...

我係真係無 twitch 不嬲有重播 仲好順

退一百步如果我有
都係唔知 偷片佬無經同意 偷片賺錢 仲要無分比達哥

正一仆街含家產

識少少扮代表咁問返人地知唔知youtube點賺呢下好笑
真係一日唔死一日都有野笑

一個開台直播,一個開台直播偷片

唔知backup佬有冇出席上年個youtuher年終party呢？
人唔要面真係

當初唔知佢未經授權睇有咩問題
問題在於依家知道佢係賊但仲有人撐

達哥無開訂閱就係唔想人俾錢, 佢免費俾人睇
竟然有人偷片仲夠膽拎分紅, 打爛晒達哥本身既原意
可能達哥咁耐唔出聲係因為以前偷片佬一直都無分開, 係最近先有?

真係嘔心到極點
做賊做到搞subscriber function

還返比達哥啦屌佢

嘩

達哥youtube啲backup片係1080p60
backup佬做唔到係因為達哥twitch直播冇咁高
而且youtube片冇水印twitch有
相信係用capture card錄低佢ps4既畫面
要同時capture同直播對電腦性能要求高
另外佢chatroom版都係出1080p60
backup佬啲片得720p30
出片時間backup佬實快啲
達哥今次佢自已做番絕對比backup佬有心機

再講，backup佬啲片個description位
twitch係達哥 twitch. tv/underground_dv
但fb就落自已 fb. com/TAT.fullclip.backup
唔好話咁樣係叫落credit

聽番呢條片 15:40 開始

達哥可能一直都唔係好順條友

大家估下今晚chatroom啲小朋友會唔會又洗版

人地剪片技術好巴閉架
佢應得嘅

like數仲多過個正版page
其實香港真係好多弱智

60p係佢近期先轉,而家上twitch download片源都係有1080 60p,D人話佢買左pro機

連達哥官方channel都冇落

句一年內三萬訂閱..
唔知以為佢係YOUTUBER, D片全部都係佢自己拍

比著我係佢
知道靠人成果攞獎都唔夠膽post出黎啦
自己收埋咪算

係達哥宜家俾唔俾backup佬backup
唔係backup佬俾唔俾達哥backup
主次調撚轉曬
不過我覺得係backup佬啲fans攪到件事咁撚大
佢po fb應該想取暖姐 唔係想串達哥

唔怪得達哥落水印

條友應該收都唔應該收
Youtube問佢拎地址佢大可以唔比

收左都應該寄返比達哥
睇佢嘅十個有十個都係睇達哥
而唔係因為佢本人

用個我字
入去睇片都唔係為睇你條backup佬啦

無知一問

Youtube唔係話要原創既內容先有錢收咩？

如果backup有錢收既話咁平時將外國片加中文字幕果d人都有錢收？

2邊都無錯，最on9係backup佬fans覺得backup佬功高蓋主，棄達保backup，chatroom又有班盲反／小學雞搧風點火小事化大

咁鐘意告, Del 哂全youtube d 無授權 backup 片去
反正無睇

舊野明明係表揚D人拍片拍得好, 所以多人訂閱而送出去
但明明D片就唔係佢既

日日咁搞都要幾多心機 起碼都一兩個鐘 重要日日唔miss 人地又唔係做義工 收下錢都正常 如果真係咁簡單 就唔只得backup佬一個做啦
達哥之前又無出聲 又唔自己backup 所以backup佬先做得起
依家達哥自己搞當然最好 如果唔係只會出現第二個backup佬 因為真係唔係個個都睇live

話說回來，個陣鳩硬話達哥後面有一隊人幫佢up片
宜家啫是點

以前收錢果D都算,
而家仲要扮野

錯晒
你咁諗法即係認同以前好景賣老翻係合理
人地又係有付出成本，又因為老翻多人識左套戲

姐係鳩up囉
嗰陣仲屌達哥用呢個channel黎收錢

係
所以台狗咁多翻譯頻道

想知BACKUP佬個段深情剖白係講咩
有無人CAP左圖

即刻取消backup佬個訂閱先

條痴線佬唔駛理啦

依家就係做義工
達哥請佢返黎做up片咩家陣

咁達哥之前的確係默許佢做，係backup佬自己家陣冷嘲熱諷咋喎

一兩個鐘？
我當你錄片
每日坐兩個鐘係到
之後剪頭剪尾
要幾多時間？

movie maker都做到啦

你問偷片佬比 12萬subs channel我
我頂佢個位 無問題

我話既

達哥主要收入又唔係打機 係做代言
名聲重要過live views backup佬令佢更加出名 加上打機成本又低 backup佬對達哥收入影響好細
所以你用偷拍一套戲去比較係唔合理

達哥自己做back up係合理 咁遲先做只可以怪自己蠢

唉屌 好多台狗靠呢樣搵食

又有人衝入黎柒
不如我同你講其實點樣backup
你首先開著個recorder，根住打個機又得，打下J又得
兩個鐘後熄番個recorder，UP上utube，搞掂
再唔係直接上twitch past broadcast，直接down條片
咁就袋幾十萬
係呀，好撚辛苦架
仲有我想講絕對唔係得佢一個做，佢亦唔係第一個幫達哥back up

話自己歷史任務係咪要完成
人哋問佢有冇借達哥搵錢
佢就cap張九唔搭八嘅圖出嚟
暗示自己冇營利

鳩硬不嬲過街老鼠黎啦，係d on9仔聽聽下當真咋喎

咩叫收下錢都正常 又冇人迫佢做
同埋宜家唔係錢問題 係授權問題
Upload條片就有2皮一個月 個個都鳩冲去做

屌你backup要幾多心機呀
護主真係好撚野
依家可以講到人唔係做義工 偷人片牟利話正常

要不是達哥呢單野, 香港都無人重視呢個問題

影響細姐係有影響啦

見到樓上話令到多啲人接觸到達哥
上網Bt音樂 電影都好方便 街都唔洗出 禁個制等佢下載完就聽得/睇得

首歌係咁比人bt 下載 係多啲人認識到首歌呀
咁係咪要叫個音樂創作人多謝返上載bt 果條友呀
唔理上載條友有冇錢收 成件事都已經係錯哂

鳩硬清出黎講兩句先

條友收左皮架喇

鳩硬而家就可以出黎話達哥收返個BACKUP黎自己搵食喇

唔係主要收入就可以偷？咩道理？
佢d live view click rate全部都要比sponsor睇點會冇影響？

分贓唔勻

SONY每年幾十億收入
我賣老翻令佢賺少幾十萬
對佢影響咁細所以我冇錯

乜野logic
成本低所以可以偷？

而且星期一至五晚晚打兩個鐘機 9up 兩個鐘
咁都叫成本低？你估好易做架？時間唔值錢既？

fb d comments

見到呢個post又諗鳩硬當年追住達哥J

哎屌，真係好多on9睇達哥

仲有話咩達哥默許果D
我再POST多次，條片15:40前後，自己聽

言辭間達哥好似同youtube直接反映過

屌你老狗啦死達狗 人地係youtube做起左就搶返黎做
又唔係唔知youtube最難係起家 頭1-2年隨時1蚊都冇
依家交代聲都冇 一野搶左人地個心血 同埋人地都幫左你拎人氣
條達狗為左錢乜都敢做 又收錢玩埋d廢game

社會敗類港豬咪呢d

護主撚眼中backup成條片係要花好多心力去剪接

一套戲主要回本方法係有人睇 所以老翻會減少作者收入
達哥"回本"方法係出名 做代言 而backup佬可以令佢更出名 得到更多代言同收入

當然 本身達哥可以唔洗比backup佬賺

明個logic未

補圖

依個post真係令我大開眼界
原來真係有咁多on9睇達哥 顛倒是非黑白

偷1蚊都係偷 依家成12萬訂閱 4300萬views
偷野 仲話合理 世界級

笑撚死真係

其實佢都叫人去達哥度睇重溫啦,算啦

鳩硬?

goodest logic

打機成本又低 backup佬對達哥收入影響好細

屌

咁同backup佬借達哥搵錢有咩關係

D人真係弱智到以為UP條片好撚勞苦功高咁，救命

小學雞攻佔左chatroom
家陣仲要幫老翻護航

我係咪上錯forum

竟然有人話backup佬好辛苦
你試下比十幾萬subs我我唔介意頂佢個位
每晚12點左右已經可以down個重播,之後禁兩下upload埋就搞掂
仲要將chatroom版同冇chatroom版拆開兩條

backup佬搶人心血在先

周星馳：啲野又唔係我叫你幫我做嘅
關我咩事姐

冇眼睇
今晚一定又洗版

quote cm
其實唔明點解達哥尋日要扮盲唔去回應backup佬件事, 你一句:「呢D野我私下同backup兄弟傾, 就唔係到回應喇」又或者「sorry, 我呢D嘢唔想回應」咪得。仲咩搞到好似上次WIN10事件咁, 睇到扮睇唔到。而且重點係搞到大量人狂洗版。

講唔講都大量人狂洗版,當然達哥唔回應又柒左D..........自己UP返根本好正常,個個台主都會咁做,唯一解釋係廢事講多錯多

「爆機兄弟」重點係「兄弟」兩個字。由六年前一開始，彼此互不計較的一個圈子，至今，將東西都說成是錢、是誰的私有產權。 我知道，惜日的「爆機兄弟」，今日已經不復存在。

總之，經過琴晚直播，對達哥處理手法有所保留…………又唔係小朋友……上次windows事件就爽快直接解決，但今次就選擇性失明……真係重視個台，無可能成個幾鐘頭，完全無視個留言板……其實達哥你可以好簡單，三言兩語就解決晒件事，但偏偏選擇逃避無視……

你早期有睇佢backup，你就知道佢昔日曾經無數次否認自己係達哥，至於後期點解唔寫名，你可以話係佢過失……不過都係果句……今時今日先講依d…先黎計較…會唔會太落井下石

backup佬真係達哥的內務府總管，將一切打理得井井有條，達朝無咗backup佬勢必大亂
直程係護國功臣
冇backup 佬我唔會識達哥,支持!

你個channel 整理得好又齊，又有達哥出席活動片，完全係達朝歷史庫 ，始終都係YouTube 睇backup 方便，我相信你一開始唔係為左利益，btw希望達哥俾你繼續，多謝你，辛苦哂

backup佬你 我都睇唔番outlast 亦都唔會由果陣開始睇佢直播 唔係要講佢成功係因為你 亦都唔講因爲有佢你先有backup 問心 所有野冇義務 今日半數人數臭你 佢地有冇問心 自己有冇睇過你既backup同有冇心機去整完整版本放上youtube 比個五你🖐🏿

live睇左一陣就眼火爆 有d人係咁話backup佬偷片.......
達哥末紅就開始做backup 而家先黎講backup佬偷片有冇腦？

求BACKUP佬 BACK落凡~~~開TWITCH睇重播...然後電腦做其他野會好慢......好YOUTU好好多.......而且達哥又唔改好D名...又要搵

達哥都同BACKUP佬爭飯食lol

link都冇 仲要del埋post

即係無本生利呀
達哥晚晚坐定定打機earn人氣
你條backup閪 禁個record掣 upload 上去就袋廣告錢

佢起家果陣好撚多條channel
backup1
backup2
backup.mirror

岩啦
依d垃圾最好以後咪撚睇達哥

其實依啲人幾歲

其實你地明唔明咩係偷

我睇返上一個POST有一條友話BACKUP佬令到達哥紅

2012年我係YOUTUBE睇既第一條達哥既片唔係成條backup既片 而係精華收錄版 MUV1668既片 個時達哥真係開始紅 開始有人討論 直播已經有幾千人睇 係達哥紅左後黎冇幾耐先至有BACKUP佬既出現

當時BACKUP佬係有貢獻，因為錯過左可以睇得返，後黎我發覺原來TWITCH都有得睇重播仲有CHATROOM，已經冇再等BACKUP佬UPLOAD片。而且我地都唔知BACKUP佬既授權情況，收益等等，達哥又從來唔會提，大家就當達哥默許人地UPLOAD佢D片。

當時達哥唔理BACKUP佬，我就咁睇，一來可能達哥唔覺得人地BACKUP佢D片係為左利益，而且自己懶得BACKUP，二來就算人地賺到既錢都係有限錢，要知道YOUTUBE靠分紅搵食到今時今日香港都冇邊個做到，數黎數去都係大J BOMBA個D。

到左今日，事實係BACKUP佬剩係靠BACKUP得到盈利已經遠遠超越佢既付出，唔係話BACKUP佬冇付出過，冇貢獻過，我估佢都賺左幾十萬，呢個唔係一個細數目，係唔係應該開始分返D比真正版權擁有者? 已經幾多年? 似乎BACKUP佬靠UPLOAD人地D片賺咁多錢從來都冇話想分返比原創者，到左達哥自己UPLOAD返，佢先黎聯絡達哥!? 唔好講偷唔偷咁嚴重，靠UPLOAD人地D片賺唔少都唔打算分返比原創者呢個心態已經有D問題，我地作為觀眾本身就唔知情，BACKUP佬從來都唔會講係咪同達哥有合作關係，唔會理人問佢關乎收益既問題。達哥都講到出面，話youtube存在好多偷片問題。

咁係咪達哥扮老屎忽串串貢要踢走曾經叫做起碼有D貢獻既BACKUP佬? 我就認為唔係，達哥只不過係UPLOAD返"自己"D片，賺返自己應得既收入，BACKUP佬再係咁肆無忌憚食足100%睇BACKUP既廣告收益，公平? 極可能BACKUP佬既老番片既收入仲多過達哥TWITCH既直播收入好多倍。呢D唔公平既現象好多人都會無視，成日將人地既收益同自己無關掛係口邊，我諗BACKUP佬D片直接間接都會影響左達哥既收入，例如有D人見有BACKUP就唔會睇直播，少左部分睇直播既觀眾，達哥可能本身唔BACKUP既原意係為左大家肯去睇佢既直播，覺得睇BACKUP冇意思，要一齊參與討論先有氣氛，唔係得佢講。但當BACKUP變成一種必需品，社會認為BACKUP係必需，咁佢都冇辦法自己UPLOAD返出黎，收益自己袋好過受人影響。

不問自取 仲要用黎賺錢 叫咩?

backup佬一定冇偷啦

原來平時咁多人係chatroom唱反調
唔係純粹玩野
而係好多人真係黑白不分既on9黎

好似叫無功都有勞

搵埋搵埋真係夠首期

玩捉字蝨呀?

都係個句, 達哥唔回應已經係俾晒面偷片佬, 偷片佬仲唔收..
唔通大大聲係LIVE同8, 9千人講都無癮啦
"因為佢個頻一直都無經我授權之如仲有開分紅, 所以我決定自己做返BACKUP"

成日話人偷片 你d片係出名之前垃圾黎咋 依家twitch都一堆片你偷呀
邊個幫你建立人氣 去到依家達哥個名咁值錢
由200人睇既台 去到依家8000人

話backup佬令達哥紅個d真係得啖笑
我2012年silent hill開始睇達哥
youtube個d達哥片全部都係muv1668巴打剪既精華片
到12年尾達哥玩訓覺狗開始紅既時候，大把人都係睇muv1668巴打剪既精華而識達哥

幫手backup不能算偷嘅意思
係咪咁 但原來佢冇經原創者授權

利申 關我撚事 睇到個POST名想入黎屌姐

Tat哥冇入Twitch個分紅計劃
佢果兩個鐘萬五人睇都係冇錢分

點呀，請指教

Tatfullclipbackup2 註冊日期： 2013年6月23日

笑撚死
達哥做既節目唔係屬於達哥

Backup佬便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「backup不能算偷……竊片！……backup佬的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「歷史任務」，什麼「義工」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

達哥出名係因為佢本身高質加上經授權既兄弟剪精華(e.g muv1668既綠帽達
唔係咩backup撚

要不是有達哥, 香港都無人睇TTV 啦

Backup concert backup電影

BACKUP不能算偷……BACKUP！……BACKUP佬的事，能算偷麼？

Forza俾人輪笑到有腹肌

話達哥靠backup 先紅個d肯定唔知達哥上過高登開post 宣傳

要不是咱們的backup佬，達小子早就完蛋了

忠粉：:upload不能算偷……upload！……backup佬的事，能算偷麼？

比你快過我

回應返樓樓上話收入影響好細呢句野
頭幾個post我都計過下
每個view大約值hk$0.008
4000萬個view
條backup佬保守估計偷咗達哥成30幾萬
咁都叫細？
另外，依家針對佢唔係錢既多少問題
而係合唔合法既問題
如果達哥係無授權過backup佬
偷1蚊都係偷

班撚樣當自己睇果刻達哥先開始紅

沒有backup佬就沒有新達哥

告到佢仆街, 回水, 刪哂d 收費片去

上個post都講過

無人會先用2個鐘睇一個唔識既人 係識左達哥先睇會backup
所以係 達哥幫 偷片佬賺錢

我睇玩屎達識達哥架

呢個POST已經愈黎愈痴線
仲以為呢度唔會好似twitch chat咁
原來真係咁多人當個賊係聖人

Post1嘈到post2 兩邊嘈成咁仲講咩兄弟

達呢獲做得認真差 連應都唔應下由班觀眾係度開火

其他要講既上個post都講哂 繼續食花生

講錢就一早開左訂閱啦

上佢個Facebook乜春都見唔到,link又無條
條友個心根本仲chok住chok住,咁大條財路焗住要拱手送番比人

佢上去招FIFA隊員我都有回POST
睇住佢由幾十人到而家幾千人睇
我諗邊個都估唔到達哥呢個名變左大生意

我諗起以前達哥係高登開PO自推PO
個名叫陳近南

你睇過盜版唔通整盜版條友就唔係賊咩ON9

外國d streamer得一兩千人睇已經開subscribe同課金
達哥一早有呢個條件

睇過就唔屌得?
講事實

4000萬view都唔係重點，每條片view time 2hrs 呢個先和味
禁兩個制幾十萬真係好撚痴線，
仲要呢D唔係佢既property

達哥歷史任務完左咪幫第二個backup囉，大把人需要佢幫手啦，同時證明下自己義務工作嘛

收撚皮啦，睇過唔屌得佢呀，我而家屌埋自己之前唔睇清楚比左個賊賺錢呀，得唔得呀

佢開訂閱既話又爆發世界大戰架喇, 你知啦, twitch 食一半架

即係睇過就唔屌得

達哥可以點應？

有人靠我啲片搵左十幾皮，我唔追究
但以後我自已做返

達哥就係想等偷片狗好落台先唔出聲

佢唔開就係想多D人睇,從而吸人氣提高拍廣告既叫價
但每晚總有一班人叫D小學雞唔好睇台
人地不知幾想多D人去睇 幫人趕客都唔知做乜鳩

無人會先用2個鐘睇一個唔識既人 你個前題已經fail到冇得再fail

岩呀, 告鳩backup 佬啦, 迫佢回水

我都回應樓上講電影係靠觀眾入場睇回本
但達哥收入係代言 唔係佢打機d backup片

即係而家假設marvel 套美國隊長無出過某樣精品
我係未獲授權下用美國隊長個樣黎整左樣精品賣
我幫佢宣傳套戲 咁佢本身收入又無少到 我樣精品又唔係賣幾十萬一件
咁係咪無功都有勞 收返廣告費都可以呀？

岩喇, 呢家就告鳩backup 佬, 迫佢回水

有睇過backup
》
支持backup行為
》
支持backup佬
》
你唔可以話佢錯

有睇過又點?
當初一直以為達仔授權佢backup
如果一早知道係偷既一定唔撚睇

幾時有當兄弟，一個一開始唔問就攞，一班幫個攞你片嘅人屌番你，呢d人做兄弟，不了

要我同班智障做兄弟？咪撚傻啦

你當人係賊 用賊贓已經好無恥
仲要企道德高地屌返個賊做乜偷野 你話你無唔無恥

有睇又點，但我就唔會痴到屌番原創

成班都正契弟, 以後返去睇backup 佬啦, 班人都無資格睇達哥

到時出聲又會有小學雞屌架啦
依家唔出聲比條友落台仲想點
唔好咁顛倒是非

認賊做父就係呢啲啦
屌你老母啦backup佬

我覺得日日夜晚唔出街唔social 重要upload真係幾多心機 我咁耐都係睇過一兩次live
back up放上YouTube可以令達哥更出名 做更多廣告 都算雙贏啦
達哥突然想賺返YouTube既收入 先會講起姐

加上 backup佬賺既錢又唔係你既錢 YouTube money姐

達哥每日都要開台咁辛苦都算，仲要無啦啦俾人屌，其實都幾驚佢把心一橫唔撚做

侵權都可以大條道理講我幫你宣傳還不快點多謝我

你大陸落黎架?

死backup 佬出黎回水啦

鬼知咩

我冇睇過
咁屌得啦

你覺得係達哥想收youtube錢咁簡單？
你老母 呢個世界有BOT架
開backup仲要有個人係度先錄到？
你電視依家都有預約錄影啦

認真希望所有撐條backup佬既人以後唔好睇達哥
咁樣chatrm會正常好多

回水比兄弟

英超直播無版權？

Btw就算backup 佬出番片，去twitch睇都唔撚睇佢

問題係錄影呢樣野 唔洗你係屋企先做到

直接down twitch條片就得喇
洗心機咩

係 我係有睇過
不過呢次知道原來係無授權就唔會在睇
就係因為有睇過 所以唔屌得？

幫達哥建立人氣 真係多撚謝曬啊
係都唔係backup佬啦
係MUV兄弟
達哥出名係因為佢自己個youtube宅男最後百二十小時

我想問係咪姐係tatfifa個條channel

點會冇
你唔係以為版權要向YouTube申請呀

唔好同我講咩無功都有勞
大把兄弟都有做backup唔係得佢
達哥最唔鍾意就係啲人用呢樣嘢揾錢
呢個係人性同人格問題

偷片正仆街, 告鳩佢, 迫佢回水

一開頭睇tat story

依家twitch既replay有chatroom睇翻

可恥得過知道都要扮唔知

我覺得授唔授權都好，交代清楚咪好囉
琴晚扮盲真係唔太好

上youtube 告鳩佢侵權, 刪哂d 片佢

拿 你講架ja
即係以後廢老唔跟紅綠燈過馬路俾車撞你都唔屌得架
因為你自己以前都唔跟紅綠燈過馬路

剪都唔使

達叔可以出黎講幾句嗎

咁你可以點講
係咪都世界大戰
達哥做任何野都會打草驚蛇
等backup佬做到嘢

依家係backup佬開拖先

尋晚有啲人話達哥咩打完齋唔要和尚又話咩過橋抽板 真係痴撚線

點解個個叫達哥回應?

無人叫 偷片佬出黎回應一下

可能真係唔小心 開左廣告
唔記得問下達哥先偷片
又唔小心代達哥攞youtube playbutton呢

交咩代？又冇port又冇屌，係backup佬自己覺得係搞佢

達哥毒毒地唔識處理都正常啦

應該係佢唔好兜住8.9千人面前講依單野落偷片佬面就真

達哥算係咁啦，前排病到沙晒聲都照開台

好撚多睇開backup佬既on9
達哥一開始就處於不利位置

都講左咁撚多頁，D人仲覺得UP片係好撚辛苦勞苦功高
禁兩個制袋幾十萬，當正自己主人都冇問題，救命
真係覺得冇問題果D，我再POST多次

12:50 開始自己聽達哥點講

告鳩backup 佬迫佢收台, 以後大家都返去睇正台

到底呢度部分人知唔知要係twitch down條片落黎只係需要禁幾粒掣
就算用最白痴既方法開住個obs錄,你個人都唔需要係部電腦前面

撐backup佬啲人有冇係達仔方面諗過，每日0940到1130娛樂你地嘅時間比人錄低晒再拎去揾錢，想收番黎自己做就比你po句文等班弱智閪同自私撚向你施壓，你地最關心咪又係睇唔番幾年前嘅直播，講撚埋啲濕尻理由，好撚晒時間心機都講得出 不過達仔處理得唔好係事實，做到咁大先開始理，揾十幾二十萬，咩真fans真兄弟都係假

咪話會私底下同佢傾囉，傾完會有個交代
我唔見得係backup佬同佢開戰喎，佢只係喺facebook話暫停upload backup，然後等達哥答覆，係chatroom班人開戰喎

交代左唔授權你估班友會唔會好滿意唔再洗

仲記得兩兄弟冇錢去瑞士,政府又唔俾錢

快d 告鳩backup 迫佢del channel 啦, 以後大家都重返正軌

好多On 9仔 痴線

授權唔授權 都唔需要係直播交代呀？
佢兩個人私下解決啦

點解要答覆 我自己做自己嘢
同你偷片嗰個答覆？

你老母，達哥開台唔撚辛苦嘅，達哥開台就要個人坐係度免費娛樂你地兩個鐘
Backup佬就搞定機錄影都得啦（廿年前電視錄影帶都可以較機錄啦）
唔使點做冇風險放上網就可能收唔知幾錢，只要達哥有開台佢就有片錄零風險高回報，反而達哥就未必有工開
台主執返正黎做backup 係應該自動收皮冇得出聲，真心做義工講句好開心服務大家咁多年乜乜乜就落到台

呢樣要講返啦
back up佬好盡時
睇唔切直播通常1，2點就有得係youtube睇
至於1月18日果個達仔2，3小時前先重新上傳
鐘意係youtube睇因為有兩倍速

平時完全冇睇開達哥
但係撐backup佬都唔係用美國隊長個d例子黎撐啦
你估呢到係大陸咩

果班話達哥小氣啲人真係痴線
果兩個鐘可以出去做function
今時今日仲趕返屋企開台真係

請大家珍惜達哥

有咩關係？

一係muv tatstory 同潮文
講起潮文 之前有人話達哥講潮文唔講番作者
喱件事就同潮文事件差唔多喇

頭先quote完達哥同backup佬fb cm，而家quote undergrounddv youtube cm

人會變,我明......以前唔在意,依家在意....我都明.....或者覺得要私下同backup佬傾....我都明...
但開得台,又唔回應觀眾留言,選擇性失明.......我就好唔明....咁你開台個留言板有乜用?只係睇你自己想睇留言?......明明三言兩語已經可以解決件事,偏偏選擇最壞方式....上次windows件事就識爽快解決.....

其實無得解決，因為一定會有人死咬住唔放：總之你自己做返就「過橋抽板」

可唔可以授權比backup佬 up係到？
朝早搭車個陣可以睇重播

chatroom黑底唔夠黑，白字未夠白。睇得有d辛苦。。仲有掙左時間同人數

jynds16 小时前
laulok123 笑+1,借問你睇av係咪會買正版?
無backup佬 唔7睇

其實唔可以咁講, 只係一開始undergrounddv自己唔放上youtube, youtube佬只係幫大家放上另一個渠道加chatroom俾大家重溫, 大膽d講, 呢幾年無左backup佬, 會有咁多人睇達哥？backup佬無功都有勞, 同埋宣示主權既概念唔係好岩, 達哥somehow都係攞人地隻game搵食, 開發商大可以用同一個道理唔俾達哥用佢隻game, 大家彼此留個空間比較好, 支持backup佬繼續雙版本backup~

twitch download唔到, Youtube可以, download定出街唁洗數據都睇到

岩呀
如果冇backup佬 我真係唔會睇到達哥D片

backup佬日日朝早就已經upload backup片
chatroom版又要同條片對番齊
得閒又會出下一條氣睇頂唔順系列方便兄弟睇
上年唔知咩假期 達哥放長假 backup佬仲直播達哥D舊片比兄弟一路睇一路傾
真係有功又有勞

你話backup佬多廣告? 一條2個鐘既片剩係放番兩個廣告 一D都唔多
D backup片睇既人數唔多 根本就唔成收入 都唔知夠唔夠錢幫補番D backup用既hdd錢

我見backup佬今日已經冇再出片 希望達哥係同backup佬傾好左
而唔係就咁"暗示"逼走backup佬啦

其實唔想睇廣告啲人唔識用adblock?定係香港冇得用? (人在外國,人人靠backup兄重溫)

傻豬達一早就應該自己上傳backup啦,等人地做backup做到上哂腦開哂個人專頁有哂fans先黎自己backup番
,依家人地d fans幾不滿呀,佢d fans仲叫不如佢自己開台打機tim,成件事真係夠哂反智

應該會, 佢自己開台都無開訂閱啦

嘩 咩收錢收得咁唔小心呀

晚晚幾千人睇,有十幾個on9洗版都會變成世界大戰架啦
理得咁多啫
今次關乎達哥台既去向,講兩句俾觀眾知下都好下話

咁佢最後要自己做返backup，咁都係做左決定，小學雞洗幾日就會停啦，而家係冇答覆先會有人洗版，根本唔需要扮盲

用自己野收錢有咩問題？

達哥就真係犧牲個人時間 晚晚同你開台
Backup佬預約錄影 之後CUT都無CUT過就放上網
再賺2萬蚊 犧牲什麼呀你老母

有時見到成班友chatroom係又話唔係要話
玩人中又話悶，話達哥專制，好似前1 1兩日影下相又俾人話拉布，班小學雞係要等無左先黎珍惜
等有一日達哥真係唔做啦，就喊撚曬口話請珍惜達哥

知唔知點解咁準時呀
因為達哥收左台大約15分鐘左右已經有得成條重播down落黎
再up埋上youtube,1個鐘都唔知洗唔洗

做賊準時交貨 就要讚？

真正日日夜晚唔出街唔social果個係達哥
晚晚live定禁粒制down片多心機d呀

屌你backup 禁個掣就有兩皮, 回水啦仆街

每日訓教前禁幾下掣等佢自己upload就有錢賺
比我我就真係笑到晚晚訓唔著

其實點都會停，你出口收backup佬皮咪撥火水

YouTube放片分左上載同處理
你upload完條片上去
就可以熄機瞓覺
等youtube處理完就可以自己扔出嚟

一開頭係MUV同tat story 開始剪片吸人氣嫁上面條on9仔
盲撐老翻佬

backup就淨係backup 有撚睇過達哥打機咩
muv同tat story 就真係剪精華出黎喇

偷人野就點都無理架啦 撐黎做乜？

擁有權唔撚係你到呀

回水啦 仆街backup 佬

而家係問達哥肯唔肯俾其他人backup佢啲片
佢自己做就等於人地唔可以做??? 兩樣野可以共存，係差達哥一句得定唔得，唔得就唔做，咁簡單都唔明???

冇叫佢直播答，話私底下傾咪得囉

講到backup佬咁神咁努力，點解佢自己唔出片，反而攞其他人d片？

坐擁幾千viewers而唔玩twitch分紅既直播主仲有幾多個?

你睇toyz果啲下下叫人donate訂閱

得唔得都唔需要公開係直播交代啦
Backup條友都話問緊囉

達哥前日放工返到屋企成10點半, 11點 (我記得10點9先開)
都返屋企開台呀

咁你知冇？

乜twitch重溫真係咁唔方便咩

記性差

我覺得你地妖魔化backup佬係有啲誇張，但我都唔會排除佢係有考慮自己私利
但如果達哥清楚講明唔好再backup佢啲片，我就唔信backup佬會囂張到唔理佢照up囉
根本講清楚就得

咁你有無見其他人會咁高調 屌返達哥轉頭？
成件事擺明就係backup佬見達哥自己backup返
會損害利益先發癲咁扮弱者
等班人製造輿論叫達哥唔好自己Up
去保護利益啦

其實你係咪on9 我只係希望達哥up 快d
完全冇幫backup佬既意思

update左好多次先有今日咁好

twitch重溫好似得幾日
youtube直到永遠

唔撚知，如果兩邊都唔講，backup佬又唔再出片，咁咪心照囉

公司網絡廢, 得10mb仲要成間公司分, 睇老鼠會勁lag,
有時真係迫住睇youtube, 拎達哥黎lunch送飯

人地自己出得backup緊係有原因啦，仲走去問人俾唔俾

咁你又話回應

你望下依家backup佬動作先啦
係咁up舊片就係係達未講野之前up最多片去幫自己賺錢
就算唔再出新片
靠老本都可以一個月成萬收入啦

個陣佢未紅把聲真係勁似劉以達
仲叫班兄弟去劉以達個微博幫手宣傳佢個台

有冇人留意達哥直播落水印

人哋問佢有冇營利
佢話冇
之後再扔張九唔搭八嘅圖出嚟昆細路
又唔肯貼營利圖出嚟

分明身有屎啦

直播同大家講會私底下同偷片嘅人傾，唔好再洗chatroom
係咪好難明 ???

手機睇唔到twitch replay chatroom，twitch又會del片，youtube有2倍速，同埋班人話backup佬chatroom版整得靚同夾，有時間人數，所以backup佬咪多fans

咁自己開台啦 咁勁做咩靠達哥

以前會即覆人，呢家一堆人洗版洗走

facebook有錢收咩

達哥chatroom班小學雞有咁理性就好啦
洗版做on9野都唔係第一日既事黎

幾千人睇台係咁架啦
台仔鬼佬D台都係咁

整得幾靚都好
佢都係偷片
就好似老翻cd，你整到同正版一樣甚至靚過正版，都仲係老翻

私底下同人傾就唔會公開講 你公開講咪問係咪私底搞backup佬

咁都唔叫偷真係冇野好講

唔好話今次咁嚴重，轉game已經有

馬雲：翻版好過正版

有個叫futat 既on9日日洗頻
唔知有冇人留意

佢身有屎關我撚事
我淨係想達哥講清楚，平息件事

CAPTV，司徒夾帶，網上取材拍成片娛人娛己冇問人冇落credit冇乜實際收益就比高登仔放大件事屌到反皮，理由係話人問都冇問唔識尊重版權持有人，指人係賊。

backup佬冇問過版權持有人之下click幾下電腦偷左達哥幾年既片賺左幾十萬，從來冇比人屌因為方便到人重溫，方便到觀眾個人既利益。就係呢個理由，就算達哥冇去檢舉，只係拎返自己D片黎upload，都比班睇開老翻既追住黎審問。

登來思想是否可悲?

所以話 道理點都係達哥到 backup佬就算9數啦

我出現了

總有班人又要睇 又鍾意小小野就屌鳩達哥 認真屌果隻
呢班人究竟咩心態

日日都有釣魚撚架啦
鬼叫有人上釣咩

你都戇鳩
backup佬放達哥片上去先
達哥自己放自己嘅片上去關佢撚事？
做咩要交代？天經地義啦
要交代嘅係backup佬

有無人知youtube直播有無錢分???
偷片佬新年成日直播達哥D重播

唯恐天下不亂真係好on9

有

俾粉坦知道開分身仲要唔認

有upload過片就明
廣告營利果粒掣要專登禁先禁到

CAPTV司徒製片起碼有加工製作
反而冇人去審問backup佬未經創作人同意就原片upload既行為既合理性。版權? 已經唔存在喇

咁而家backup佬有同佢爭食，兩邊一齊放backup?
佢up自己片當然唔撚使交代啦，但人地放唔放得都要講清楚啦
你都戇撚鳩

所以我咪話頭先有人咁唔小心㩒咗呢粒制囉

你地係想有正式討論唔好停留小學雞指罵
就要定義你講既野係咩定義啦
仲要有傻仔話捉字虱
Terminology 聽過未呀小學雞們
偷既意義係指係不合法情況下褫奪他人財產令他人造成財物損失，咁好似歐洲國家杯轉播咁，你轉播其實係提升緊一條片比人睇到既機會，始終一條片係到，有人睇冇人睇都係到，咁重點就去左原拍者向轉播之間既利益權衡，如果而家唔係back up係係海港城海旁大電視播，咁你覺得係海港城收達哥宣傳費，定達哥收海港城轉播費？講到尾，其實係deal黎，只要雙方同意就得。

仲有一點，你估twitch 多人睇定YouTube 多人睇？達哥頻度本身根本冇比番backup 大家係YouTube 睇，姐係YouTube 呢班人原本唔會係YouTube 睇到達哥，嚴格黎講本身唔屬於達哥資產，係muv backup 等等先令YouTube 上既人睇到，咁達哥一直都知有佢地播，呢個係達哥決定比唔比同向佢地收錢，而佢冇咁做，就算點許佢地可以咁做，咁當然而家達哥話自己黎，咁backup 就梗係要收皮，合理。至於收益，收咪收囉收幾多錢唔係佢話，係呢個商業社會話，咁達哥選擇自己唔up係佢個人決定，令到睇佢既人選擇睇backup 比錢佢賺，其實唔需要隱瞞，講完又del又係on9既，講咪講，但講到偷就唔正確。

屌我又認真左，同埋連登都係意見跟大隊，又多人身攻擊，刺稻草人，偷換概念，錯誤類比，一陣我又變箭靶

仲要達仔放幾耐假佢就播足幾多日, 咁咪好和味

一直都係唔理架啦
但係佢一個搞壞先例
明唔明

黎緊新年

咁如果佢乜都唔講，默許人地upload佢片上youtube，咁你地屌乜柒

自己直播完 之後放係其他地方就唔屬於嗰個人嘅資產
咁難怪百度 優酷可以侵權了

咁有無賺錢呀？有無咁高調反轉豬肚叫人屌達哥呀？

然後就有人走出黎第一句就話 我忍你好耐喇 兄弟
屌鳩backup 佬, 回水啦仆街

佢不嬲都冇授權比佢
唔放得不嬲都係常識啦
你個腦去咗邊

乜咁唔小心呀

唔小心賺左咪回水囉

唔小心到戶口多左幾十萬都唔知

所以中國從來都冇侵權

backup做左咁多年，達哥唔會唔知，咁耐都唔阻止，咁賺到錢都冇野好講
佢淨係facebook出兩個post，話自己歷史任務係咪已經完結，同埋達仔尚未回覆所以唔up片住，我唔覺係高調反轉豬肚喎，係班小學雞自己要開戰

又POST多次，12:50開始，根本達哥已經同youtube反映過

d濕鳩護主犬講痴線道理就見到，我地屌鳩d盲follower就叫蝦人，好撚野

香港is ChiNa

哇!!!
咁未百分百肯定左 有收錢

賺到錢係冇野好講呀
但佢cap張圖出黎誤導人又點計?

仲要係GOOGLE寄信去你屋企同你講你儲夠錢可以拎

條友個腦真係裝屎

你都識講要雙方同意啦 而家邊到deal左呀

仲有第二點即係我將mytv既劇放上YouTube 既話 就唔算係tvb資產？

但我不得不說新年重播係幾好既, 放年假可以無咁悶, 又有得笑
但如果開分紅就唔係咁好, 就算開都應該俾返達哥

擺明就係佢捉緊一舖棋
佢當所有人都係棋
製造輿論壓力去保護自己利益lor
達哥一直都無話佢唔放得
係佢自我收皮
咁同達哥溝咩通姐

呢家禁返出黎比達哥咪得囉

我冇授權
你拎左條片走去放上其他網

原來咁都唔叫偷

呢個兄弟就岩喇, 幫達哥賺完廣告就應該比返錢達哥

其實我同意樓主,唔係有無錢分既問題,係直播主同唔同意
用佢D片,就算無收錢都好,佢唔同意你都無權用

照咁講我係YOUTUBE放成套復仇者聯盟應該都冇問題
條片唔屬於MARVEL資產

個個人創作理念都唔同，有人會隨便你傳播，有人會收返版權費，學返達哥話齋，鬼知咩
咁而家問清楚又唔撚得??

幫手放上其他網backup 係愛呀哈利

終之屌果d野關backup佬事就蝦佢，d小學雞講痴線野就睇唔到，好公平呀，和平使者

呢個巴打打咁大篇以為自己好有道理
又咩刺稻草人又咩
想老屈我地
你都痴線

可能唔小心拎晒d分紅去旅行去到盡

好少人好似你咁有logic 成班除左偷偷偷就咩都唔識

拿, 如果backup 佬停止所有廣告,
再捐返哂d 錢比達哥咁咪好囉

其實我都係見有巴打踢爆 偷片佬用假收入圖誤導人
先知佢不是好東西

我淨係話妖魔化其他人有啲誇張，你地屌鳩backup佬誤導人我都冇講乜野
我係話，如果件事最後係達哥默許，咁你地可以屌乜???

係咁我拎tvb啲電視劇放上youtube 先
你估mytv 多人上定youtube 多人上呢

咁誤導人係抵屌嘅，但都唔係叫人去屌達哥咁誇張囉

放上youtube就唔是tvb資產啦ching

都真係好少人有呢個logic
因為原來我係mytv 錄一套劇集
放係youtube就唔係侵權
呢個簡直係世界級邏輯

我覺得成件事你食達哥條水路都算勒
仲食得咁高調當埋自己youtuber咁款
而家仲要制造輿論屌留達哥
極度嘔心只可以講

達哥無默許過
放長雙眼邊個收皮先

你邊到見到有deal 左？ 達仔授權左比muv, 呢啲咪叫deal 左囉
backup 佬同達仔有deal 過咩？ deal 完都冇授權？
你唔好同我講默認就係deal 呀，咁你點解釋達仔授權左比muv? 同一條事兩種處理手法？

你都痴線 擺明就唔係TVB資產

假收入圖？

係 只係話歌無收入
根本兩件事黎

之前俾人鬧劇透 要佢收皮 痴痴地

話人地稻草人
根本係佢自己玩稻草人
無啦啦拎個「偷」黎講
我就當「偷」呢個字用得唔精準
「侵權」ok未？

世事被他看透了
咩terminology(唔識串)我查字典都唔識

而家唔止backup問題，其他cut佢直播做精華嘅都係問題
借機講清楚唔係非常之好咩???

我以前問過達哥借片用
達哥都有人問我
會唔會開營利？係咩頻道？
要Send返條link比佢
都反映咗佢唔想人用佢片搵錢
backup佬開廣告一定唔會係達哥所樂見

達哥唔回應唔等於合理化佢地幫手宣傳嘅事實

達仔有授權比muv 整精華

而家想達哥講清楚都唔撚得
你地玩撚晒啦

你有冇病呀，仲話有LOGIC?
你知唔知乜撚野叫轉播乜撚野叫版權?
轉播要俾錢架，CABLE俾左錢FIFA，奧海城再俾留錢CABLE
而家條撚樣有俾錢達哥?
而家用達哥property去賺錢你都可以覺得冇問題?
你個腦真係裝屎

要report 佢個channel侵犯版權既話，係咪只有版權持有人先可以report？

呀唔知邊個稻草人理論巴打
放大你對眼望清楚咩叫版權

何謂版權

一般而言，版權是賦予原創作品擁有人的權利，可以存在於文學作品(如書籍及電腦軟件)、音樂作品(如創作樂曲)、戲劇作品(如舞台劇)、藝術作品(如繪畫、髹掃畫及雕塑品)、聲音紀錄、影片、廣播、有線傳播節目和文學、戲劇及音樂作品已發表版本的排印編排，以及表演者的演出等。互聯網傳送的版權作品，也受保護。

事實上，獲賦版權的作品，未必是饒有藝術價值、獨具匠心或創意非凡的。即使簡單如一幀普通的生活照，也可擁有版權。

版權是一項自動賦予的權利。在創作完成後，有關作品即擁有版權。版權與專利、商標及工業外觀設計等其他類別的知識產權不同之處，就是版權毋須在香港註冊，也可受香港法律保護。事實上，香港不設有官方註冊處為版權作品註冊。

誰擁有版權?

作品的作者，是作品版權的第一擁有人。因此某本著作的作者，便是該著作的版權擁有人。至於僱員的作品，除非勞資雙方另有協議，否則僱主是版權的第一擁有人。換言之，僱員製作的作品，其版權全屬僱主所有。至於委託作品，版權的擁有權則取決於作者與委托人之間的協議。

而家有好多人整呀
有個咩Kino1個月前先加入整片

從依件事可以睇得出香港人對版權既意識有幾咁薄弱
屌你老母咁都可以話backup佬冇錯

仲有N個channel，理論上係冇授權，但達哥有冇接觸過佢地，私下阻止佢地都係未知之數

達哥自己都賴野啦

網上所有野都唔係偷架啦
無形既野點偷
Terminology既野我真係唔識

佢認左衰仔就算啦

琴日成班支持backup佬，今日形勢已經逆轉

講左啦唔好錯誤類比呀
達哥實知有冇backup 啦
佢有冇唔比backup 咁做先？
加上佢自己又冇自己backup
有人幫佢做得唔得
同埋邊條例講YouTube up 直播係侵權？
邊個chapter邊條例？
等各位賜教

要點令backup佬好下台嘅回應
的確好難
佢都唔想backup佬面矇

條友真係笑撚死我，以為好撚有理據拎歐國杯例子出黎
根本乜野都唔知錯撚晒
連轉播費呢樣野都唔知
仲有個傻仔讚佢好有LOGIC

我就唔理咁多
Report咗先
達哥想點佢自己搞

首先佢twitch有backup，以前仲可以睇再耐d嘅backup，咁借問聲youtube會唔會對佢twitch backup view有影響？
第二，muv dvd sosadson果d有問咁攞片，但你就一下「幫兄弟」就攞片，咁你對有授權果d公唔公平呀？
第三，有人就會話咁twitch呢家冇以前d backup，咁咪睇佢。咁我想問如果一隻碟出五千隻，第五千個為左冇買到果五千隻嘅人燒d歌比人down咁叫啱唔啱

好心啦，左一句非黑即白，右一句跟大隊，再一句連登係咁就覺得自己有道理夠獨到

我放左上youtube搵錢 tvb唔出聲係咪代表我係岩
如果tvb自己放返上youtube 大家會唔會幫手屌tvb 係我令到佢啲劇多左人睇 多左人認識 仲方便左

到時唔係有我 套劇都唔會咁成功
大家記得冇左我backup 唔好再睇tvb d劇呀

成個主體跟本錯撚哂 你班小學雞真係好柒呀

你係講 Chatroom 定 第一個post

利申:無追曬

如果你係話chartroom既話點同依到比

第一個post

奧海城同海港城兩個地方黎提醒你
我之前都試過柒呢樣

咁就算唔俾人幫佢backup，都係做正確嘅事，如果咁樣都俾小學雞屌，就自然會有正義使者出黎屌柒小學雞

笑死人一班冇版權知識嘅連登仔笑人冇版權知識

你目的係想d人收聲，但問題根本越講越多人洗版

第一post

我覺得舊片可以保留
前提係要問返達哥攞授權
仲有分紅都要分返俾達哥

佢呢段野最柒既係NOW有俾錢FIFA, 奧海城有俾錢NOW
根本成件事都錯撚晒
都未講下半PART

達哥真係要正面回應同自己做返back up

對於YouTube backup 的確方便好多 任何存在既野 一定有價值 YouTube backup在於方便 YouTube backup已經成為達哥支持者既一部份

唔想營利 達哥可以做copyright strike or flag the video 以上方法都可以搞到backup佬無得營利

咁遲出手 只可以話自己做得唔好 重要比人話過穚抽板

我覺得而家冇答案亂咁估先多人洗版囉

係，問題中心係要問同咪反轉屌番達哥

不過佢del左當晚條twitch replay 就真係要屌

琴日冇睇直播，一睇重播見到理backup佬fans嗚嗚嗚嚇左一跳，然後得啖笑

自從比人踢爆 用假收入圖誤導人
形勢就昇始轉

你知唔知一條片copyright strike要填幾多野

講多錯多咪呢d囉

想睇圖

如果話唔比，你覺得班護主犬唔會再落力咬？
同埋呢次係tatfullbackup 出post停片搞成咁，點解唔係佢講清楚先同叫佢d fans冷靜？

其實好簡單，自從有backup佬開始我就冇睇直播，一黎時間就唔到，二黎youtube有得開加速方便啲

上面有人話唔應該屌backup佬，因為我地都有份睇。係，我有睇，一直都睇得心安理得，直到尋日先知原來條友係重來冇問過達哥拎授權既 即係一直支持緊人偷片，之前達哥唔介意唔提無人知者，依家佢自爆冇授權，無論佢心態係點都好，都冇道理為左佢屌達哥啦！

佢upload片係有付出既，但佢既付出有冇達哥晒百分一？

至於精華係另一樣野，youtube上面有好多marvel電影既精華片或者影評，會剪同用電影片段，marvel都唔會ban，可能當係幫手宣傳tim。

但你試下將所有marvel電影完整咁backup放上channel，高清，加字幕，整理好晒，話幫marvel backup, 幫marvel宣傳，做marvel內務大臣 ，睇下marvel屌唔屌鳩你 唔屌你係marvel大方，唔係你做得岩

類比下，你話你地係睇因為呢個channel先接觸到marvel電影，方便左咁多人唔使買飛入場睇，先知咁好睇，幫你宣傳幾年，冇功都有勞丫，呢個講法係幾咁荒謬

依家仲要求marvel同個"youtuber"交代下套戲俾唔俾佢upload，真係有病

其實達哥無義務去解釋咁多
因為件事由一開始就唔應該做(仲要搵錢)

agger

你d fans咬人，叫番比人咬果個stop d fans，真係痴線

其實屌backup佬原因好簡單:
1)無經達哥授權出片謀利
2)公開制造輿論博同情+引班小學雞攻擊達哥
3)一直唔肯公開分紅條數,想死攬"義工"光環
4)偷片偷到獲獎仲大事宣揚,受人潮拜,其實個獎應該屬於達哥

d人去審問達哥抱怨人點解唔應，其實已經潛設達哥有錯，先至會去質問點解唔比人偷你片，點解你要upload自己d片咁無恥，真係痴撚線

其實有冇賺錢都好大分別
冇賺仲可以叫支持者自發推廣
有賺就叫做商業活動，差好多吓

馬雲：翻版都是比正版好的

打得多字就有logic

仲以為tatfullclipbackup2有授權
自吞

依家知道都好多其他人咁係度亂屌人

再撻d terminology出黎就岩哂

不理正確與否

如果話私下傾，班友又會日日問backup佬同洗chatroom問結果，咪一樣

而家達哥係保住偷片佬既面子渣先唔係LIVE到講渣, 班小學雞仲叫人回應

我成本三國演義放上黎
睇下邊個多字d

我記得琴晚直播最好笑係有人話
backup佬買hardisk唔洗錢呀？

所以話呢 真係好柒呀

都係架 一個harddisk肯定幾十萬啦

回水咪無事囉

佢會先算啦

都係嗰句，請珍惜達仔

諗起lihkg 同 hkg

我又唔驚佢唔開台
靠拍廣告維生就要keep住人氣
不過係為佢好既,就follow哂佢D野啦
backup台多人訂閱過佢真係...

中晒

高質回應

屌你老味偷野都都講撚到兄弟
好似你開舖 有d友入黎白食
唔撚緊要
偷你d面再拎出去賣外賣呀
就係因為d人貪方便唔去間舖食
係咪要多謝仲要

點解你俾人偷野食唔出聲

點同，一個授權左但之後傾唔掂，一個從來冇授權

其實我有懷疑佢唔妥連登
前排連登有個post話佢似柯南入面個角色
佢話係高登POST

個兄弟拎你D野食出去賣幫你宣傳
唔係你間舖都唔會咁多人知啦
冇功都有勞啦

支持backup 佬果D 唔好再睇達哥算啦

仲未有高手賜教
只係得好多小學雞人生攻擊

Fb幾撚多呀

支持backup佬 咁多年辛苦了

撐達

fb不嬲多on9扮曬站在道德高地的人

如果講功勞肯定係muv tatstory 講先
人地係達哥俾授權下俾創意剪片嚟吸引人睇達哥
而backup佬就剩係偷片再upload
仲要無授權 分紅自己代哂
功咩撚勞？

分化兄弟
你係咪大j d fans 黎

成班都食屎大

求教上面TBB個例子點樣錯誤類比
仲有達哥係有backup架

都係有種妹仔大過主人婆既感覺
快d, 易睇d
然後就無人睇返原裝

但係lihkg 獨立起家, 出新品牌, 擺脫高登繼續發展落去
而排住backup 呢個名就唔會出現第二個達哥, 佢自己唔拍新片

又諗返起d野
話說有冇巴打記得3dm俾光榮告果單野？
果班小學雞同班大陸仔真係無分別

你叫人點應你？

佢冇授權就姐係人地冇權
夠清晰未？

直播唔會侵權
但直播未經授權嘅野就係侵權
而好明顯backup冇問過達哥

仲有呀
係人身攻擊呀，人咩生攻擊呀
小學生話人小學生

你哋唔好再人生攻擊backup佬啦

人生攻擊？我就冇，咁你解答未？

佢地真係睇曬成條片再剪

真

笑到仆街

打J記得send email問左出版社先好J

睇得達哥都係戇鳩嘅多
仲學咩人講知識產權

改唔到口姐

「連登仔係咁」就唔小學雞，人地反駁你就見唔到，話達哥唔回應，真係五十步笑百步

Which types of work are subject to copyright?
Audiovisual works, such as TV shows, movies, and online videos

Sound recordings and musical compositions

Written works, such as lectures, articles, books, and musical compositions

Visual works, such as paintings, posters, and advertisements

Video games and computer software

Dramatic works, such as plays and musicals

Ideas, facts, and processes are not subject to copyright. In order to be eligible for copyright protection, a work must be both creative and fixed in a tangible medium. Names and titles are not, by themselves, subject to copyright.

以上COPY FROM YOUTUBE
你自己睇
睇唔明自己搵中文版啦

打錯sorry
但其實想解釋係法律既基礎
就係二種，一係法例唔比人做，做左就犯法
二係法例要人咁做，唔做就犯法
咁而家就係情況一
就係想問邊香港法例邊個chapter 邊條例唔比人係無授權下係YouTube 轉播twitch record 係違法
如果冇既，其實法律稱呢d為自由
咁人明未 咁請講出邊條reg 有講

香港真係好撚痴線
連台仔個啲翻譯頻道都比人屌偷野
呢到可以嘈兩個post

何謂版權

一般而言，版權是賦予原創作品擁有人的權利，可以存在於文學作品(如書籍及電腦軟件)、音樂作品(如創作樂曲)、戲劇作品(如舞台劇)、藝術作品(如繪畫、髹掃畫及雕塑品)、聲音紀錄、影片、廣播、有線傳播節目和文學、戲劇及音樂作品已發表版本的排印編排，以及表演者的演出等。互聯網傳送的版權作品，也受保護。

事實上，獲賦版權的作品，未必是饒有藝術價值、獨具匠心或創意非凡的。即使簡單如一幀普通的生活照，也可擁有版權。

版權是一項自動賦予的權利。在創作完成後，有關作品即擁有版權。版權與專利、商標及工業外觀設計等其他類別的知識產權不同之處，就是版權毋須在香港註冊，也可受香港法律保護。事實上，香港不設有官方註冊處為版權作品註冊。

版權法力求在版權擁有人的權益與整體社會利益之間，取得平衡，一方面容許版權擁有人向使用其作品的人士收取合理報酬，另一方面又容許社會人士取用各種意念及資訊。經常有人說，版權法只保護意念的表現形式或有關的製成品，而意念本身卻未受保護。舉例來說，未經許可而複印某本烹飪書籍，可能已屬侵權行為，但採用其中所載的食譜烹飪，卻並非侵權行為。

香港現行的《版權條例》於一九九七年六月二十七日生效。此不時被檢討和修訂之條例為認可類別的文學、戲劇、音樂及藝術作品、電影、電視廣播及有線傳播節目，以及在互聯網向公眾人士發放的作品，提供全面的保護。此外，作出現場表演的表演者及與表演者訂有獨家錄製合約的人士，也可受法例保障。

以上COPY FROM知識產權署
同你D ON9仔講野真係好辛苦

鬼佬＝＞台仔＝＞香港

呢個post好似得你話侵權等於犯法

法律捉唔到就正確，咁明創優品真係高質原創

癡線台仔係冇授權下翻譯都唔叫偷野
香港真係好撚癡線

最好笑就係有班人叫BACKUP仔自己開台
同搵賣老翻既自己拍電影，抵制原導演有咩分別

如果偷片咁易捉，新假期收左皮啦

已經好多人答左你，達哥知唔知你backup係一回事，即使佢知道，投唔投訴你，係佢既權利，唔投訴唔代表就係默認授權，唔代表你可以問都唔問就明正言順咁拎

我頭先用marvel做類比果段，睇下解唔解答到你，歡迎你駁番我邊到類比錯

我唔撚介意呀
佢所有人氣都係黎自達哥，冇左達哥嘛睇下佢有幾掂囉

自己攞完加字幕咪原創

我回人生攻擊果條友喎

直播達哥台
之後backup自己個台
有光環又有知名度

中文 英文都貼曬出黎喎 唔岩你自己想知google下囉
你真好學

依家只係想條撚樣唔好再偷片扮受害咋屌

即係偷咗人片擺上網
就叫創作咗㗎啦？
如果法例告唔到
咁點解sony又可以係youtube 要求block咗d侵權野先？

講真個句，達哥每日返完工要開台
有時出完差仲要趕返屋做直播

自己做返backup就無啦啦俾班「fans」咁鬧，真係好慘

如果達哥要全心收佢皮一定可以收到

個班所謂FANS隨時連達哥一次直播都冇睇過

還返個獎俾達哥

達哥都唔知俾條友搶左幾多subscriber

如果達哥冇咁好EQ，可能已經係直播同班人開戰

好撚可恥 講到好似真自己開台捱到個獎咁
仲有一班人叫佢加油

兩位係咪閱讀能力有問題

錢又賺 Silver Play Button又有 光環又拎埋
Backup佬仲扮哂濟世為懷咁樣真係好嘔心
係男人就企出黎認左借達哥搵著數啦

原來咁好搵
早知我都錄埋一份

達哥大方左咁耐 有啲野見好就好
唔通要好似榮二咁講到出面咩

剩係知你寫作能力有問題

昨晚chatroom啲留言先最黐線

norunparis : 而家屌BACKUP佬侵權既,我唔撚信你唔得閒睇LIVE唔會上去睇過,屌你老母當人水泡呀?

Lcklouis : 人地係你未紅個陣開始幫你做BACKUP 2011年到而家 就算你而家唔比人做都起碼同人講聲先啦 之前幾年D人睇重播都係睇BACKUP佬

michael15142001 : 聲援backup 佬，請達哥對話

harry3240 : 達哥係咪想整走backup佬？

HKGLIA : ＢＡＣＫＵＰ佬義務幫你６年，多謝ＢＡＣＫＵＰ佬都冇句，打完齋唔要和尚

tatgor2137 : 以達哥性格 自己岩既實據理力爭 同大家爭辯 win 10 = 達哥錯 = 唔回應咁 backup佬事件 大家應該心裡有數啦

達哥聽我講 : 宜家叫人咪撚嘈個d肯定係個d無鳩政治取態得過且過個d港豬

Mr__grandis : Backup 佬會剪片, 你上去搵 tat x kitspy Watch dog 2 跳橋, 人地幾有心機整

jonathanwong1020 : 其實back up佬由達哥剛開台得幾百人睇個時已經開始back up佢D直播,我相信back up佬一定唔係為左錢而做,公度自在民心

norunparis : 今日BACKUP佬,明日TAT STORY,小學雞咁都唔撚明?

Sailotimothy : 達哥咪唔記得你自己講過打機唔係為錢

gggggggggggggwp : 我係BACKUP佬先知有達哥呢個人 達哥果陣唔紅好多人睇YOUTUBE先識佢

Heazz : 唔係支唔支持呀。係想要個交代姐。做得公眾人物就預左

達哥聽我講 : 成班港豬唔撚比人問清楚backup佬以後可以點

manson2311 : 版權呀 人中禁止直播架 你又睇?版權 ON9

samcheng92 : 查返點擊率咪得囉十萬點擊 100蚊港紙

jonathanwong1020 : 人地back up 就有幾皮禁你又唔做?用下個腦啦,錢邊有禁易你赚呀屌back up佬個D

norunparis : WINDOWS都唔係用正版既有咩資格講版權問題?

Wilsonli1998 : 成班懶清高屌backup佬收錢, 夠膽話自己冇睇過backup佬D片?

Coverpageom : 成班唔知youtube制度係咪都講版權 你估剪片幾千viewer賺大錢咩 youtube有幾大部分係二次創作

達朝外交部發言人 : 備份兄生日快樂

miking112 : backup佬生日快樂

i_am_8877 : BackUp 佬啱啱冇咗份工 祝佢快D揾返份好工

Iamlouis_ : 講真冇backup tat gor冇咁多人識

ntw_william : 你搶咗BACKUP飯碗，回應下!!

miuling129 : 達哥一向冇人情未

世界十大笑話 : 佢唔紅個時邊撚個幫佢BACKUP呀!!!BACKUP佬呀!!

百發八中跳七里 : 如果冇backup 佬嘅backup, 我可能連直播都唔睇!!!! 達哥請回應!!!

gloryong : 係真兄弟先支持 backup佬，佢由達哥未紅已經開始backup，先令好似我呢種工作不定時既人睇到達哥片，小學雞？哈，笑而不語！

gggggggggggggwp : 回下backup佬啦 你無啦啦自己upload做乜阿

GameboyWiiDS : 撚有得賺咩，一條片得十幾蚊架咋！1萬views係youtube既分紅係得十蚊架咋！你估真係賺錢架？成班傻仔！

gggggggggggggwp : 達哥講都唔講直接斷左backup佬米路 人地幫左你6年啦 講聲洗死阿

tathonghong : 支持backup佬取代達仔開台x 2

Safarizookeeper : 唔係有人幫達哥backup，達哥邊有咁多fans；唔係我地班fans，達哥邊有得紅，

點估到你之後加紅字

走啦依班垃圾

笑撚左 back up佬潛撚哂水

屌你老母backup佬都有人盲撐
依個世界無得救

backup佬心諗：屌，點解會燒埋自己？

怪就怪佢班盲撐

自己加紅字
再話人閱讀能力有問題
世界十大笑話

其實有其他人都做BACKUP
好似哩個咁

不過分別係哩位巴打冇落廣告 (或者冇用哩D片搵錢)
所以佢條片冇廣告、同埋只可以放半個鐘嘅片

至於BACKUP佬喇喎.....
條條都有幾個廣告
仲可以UP成2個幾3個鐘
點解呢呵?

支持backup佬取代達仔開台

呢條友小學畢業未

香港無得救咋
美國有版權法

點解？因為人地有功有勞，係達哥唔紅果時已經做義工，辛辛苦苦日日夜夜咁去backup

屌諗住揾多一球收皮點知搞到依家咁

唔好講香港
成個大中華都係偷片大國

外國家陣興玩on9 reaction片

無人屌、有得搵點會諗收皮

tatbackup好似係MUV順手做埋

戴返頭盔先，呢個唔肯定係咪

支持老翻真兄弟

面書殘體字

心諗，你睇翻版，唔代表人地都係咁架喎

twitch backup既片係每段廿幾分鐘
tatbackup係直接將每個file upload上網
所以達哥直播中佢都可以分part upload
backup佬係download哂落黎駁做一個長file再upload上去

自膠

留名

仲有全靠BACKUP佬先捧紅達哥

而家D片唔存在時間限制架喇
我自己個無廣告channel都可以upload長片

怪就怪佢搵咁多又咁多野講

見到chatroom班垃圾真係眼火爆
backup佬個個月靠達哥賺幾皮野
班撚樣仲要話義務

迪基亞

唔知點解一時繁一時簡

拉到底有得轉返正體字

唔買正版=笑買正版嘅人

希望班撚屌唔好睇
好行夾唔送

成件事好好笑
如果達哥係美國人,月入一定過二萬,工都唔洗返
但而家直播係一蚊都冇,反而偷片backup佬就袋晒錢
這,就是香港

thx

高登以前講D老番GAME既POST都係咁架

擺睇達哥睇邊個傷

日日辛苦你踢Fifa

達哥踢到咁撚樣都carry到隊波上D2

佢twtich冇錢收
家陣佢係接function搵食

有無料爆

轉左2017 罰球笑而不語

要成日10個打11個，辛苦你

睇佢facebook、youtube都知佢幾多廣告接

唔好意思我係企喺BACKUP佬嗰便

日日咁UPLOAD其實好辛苦, 俾少少錢人賺有乜所謂

你咁眼紅點解你唔自己做埋一份?

你地斑人算唔算憎人富貴厭人窮?

人地咁有心, 結果你地班小學雞集體怒罵人

真係人情冷暖

呢個真
Iamaqtpie nightblue3 呢啲streamer 真係賺到笑 相反達哥真係
前排佢公幹完日咳夜咳 睇到都心痛 見到chatroom仲要有話佢播片

一個月幾萬叫少少錢
人地偷野叫人唔好就比人話你眼紅點解你唔偷埋一份

問人做乜唔做賊

希望達哥唔好對chatroom d垃圾留言咁上心

達哥唔搞SUBSCRIBE啫
佢搞咗件事就好有銅臭味, 但而家唔搞, 件事都其實好有銅臭味
就睇你點諗, 達哥就覺得搞咗SUB會再臭啲, 倒不如繼續灰色地帶咁解

真心一問其實同達哥同隊同自己一個踢 除左成隊少左個人之外有咩分別

以佢家陣呢個人數, sub + twitch 廣告, 輕鬆百萬富翁

你不如追下post先
其實backup一d都唔辛苦

話佢播片唔係講笑渣咩

你太睇高YOUTUBE 分紅制度

原來backup佬賺咁多

分別就係你傳個波比佢佢會比番個波人打反擊

做賊去銀行搶錢都有中槍風險，係咪銀行應該直接入錢落佢戶口？

既然backup佬冇乜分紅
點解唔po張圖出黎證明自己
除非身有屎

你地個ASSUMPTION 都幾得意, 以為人地賺好多

追post啦

即係幾千蚊就可以?
你偷人野偷1蚊都係偷架啦
差佬會唔會話你偷得少所以唔算偷啊弱智

講最後一次，你就算冇賺錢都係不問自取

唔想屌你
1. 佢無問過達哥
2. 佢稱自己無賺錢 仲用假收入圖誤導人
3. backup唔辛苦 佢肯讓番12萬subs channel出黎 我樂意接棒

係9 vs 13
自己個npc龍門成日都痴線

你咪仲得意
偷完人野跟住同人講，其實佢偷個樣野唔多值錢
所以唔應該屌佢

我唔講啲人係講笑 呢啲野講一次就好笑姐 講十次就無左意義 更何況喺達仔病到嘔既時候講呢啲野 唔理係有心定無意都唔應該啦

利申：可能好多巴打仲開緊呢個玩笑 純粹個人意見

其實唔係有新point所以嘈咁耐，係又多左d on9 loop番d on9理論一次

1. 達哥冇講過唔俾佢繼續做，係佢自己無事叫春
2. 達哥做返自己直播主嘅份內事，點解要俾班「fans」屌？
3. 達哥每日咁辛苦做直播，但subscriber、營利俾佢攞晒，對達哥又公平？
4. 而家有正版唔睇，仲走去睇翻版？

你都睇高左backup呢件事

達哥打機收錢就要比人屌
Backup佬backup條片黎分紅就有心 好辛苦
難道達哥晚晚直播又好輕鬆呀？

多唔多就好個人嘅
佢有分紅就姐係借達哥搵錢啦

因為我係行內人所以好奇怪你地既想法
其實以我認知佢收入應該好少, 廣告並唔叫做多
你話俾佢交番啲電費手工貴(計佢一月25日2小時, RENDER片又要用時間, CHATROOM 對位又要時間)
有少少錢收番係好合理

外國好多人都會幫啲出名STREAMER 做BACKUP, 直播主都唔介意佢地拎黎搵錢, 因為你估CUT片放片同你放張相上連登一樣咁輕易?

唔好意思我係企喺水貨佬嗰便

日日咁走水貨其實好辛苦, 俾少少錢人賺有乜所謂

你咁眼紅點解你唔自己做埋一份?

你地斑人算唔算憎人富貴厭人窮?

人地咁有心, 結果你地班小學雞集體怒罵人

真係人情冷暖

人唔笑狗都吠
做錯事比人話仲問點解唔一齊做

你地應該叫佢回應 唔係達哥

某程度上佢咁成功都係因為佢有幽默感同睇得開
好多人都學唔到佢一半

muv一定最大功勞

Backup佬呢個台d view
有4000幾萬個
呢幾年大大話至少都賺30幾萬
咁都叫睇高？
仲有如果內容係自創，呢筆錢佢係抵賺
不過依家佢係無授權 直接偷人片
再開廣告收錢
之前仲要貼幅無關係既圖話無收錢義工backup
之後俾人踢爆有放廣告收錢 又淆青del post
你話誰是誰非？

我唔係屌達哥

係屌你地。

主就識護, 人地意見就唔識聽, 憎人富貴厭人窮, 冇錯我係話緊你地班花生友

動機問題, 如果人地為賺大錢就唔會只BACKUP 一條友

人地都係真心FANS黎

backup要cut片?
以我所知係twtich down落黎再upload
同放相一樣咁easy

佢搵幾多有得計
唔好扔一句行內人就以為呃到人

加上達哥本人都講過係討厭呢種行為

唔介意還唔介意,不問自取依然都係唔o岩既
同埋其實好易,有software download twitch video,用剪片software駁埋4 - 5 part video再upload,前後都唔駛好耐時間

不如叫佢開個twitch
直播達哥個直播

係佢算幾好脾氣，有時串串貢回應都係為搞笑

我唔明你想講啲乜, 有啲1999覆唔到SOR

屌依家係屌佢無授權偷片仲要扮慘呀 你都幾得意

搵錢都唔借達哥啦
香港咁細
有腦就已經拎Timthetatman 呀, Nightblue呀呢啲人啦
駛同你晚晚咁神心做TATBACKUP?

佢話佢有其他channel 其他片 個營利唔post得wo

你又知佢冇backup其他人嘅片

真心好佩服同好尊敬佢EQ咁高

屌個用不法手段賺錢既人都比人話憎人富貴厭人窮
GOOD LOGIC

九唔搭八咪係呢啲
人地講BACKUP 你講物流

又未必無,佢話佢仲有其他channel先唔公開條數,你愈講佢就愈可疑

咁我就一次秒殺你

backup佬自爆話達哥係無授權過佢㗎

夠未？
俾夠一打你唔洗找啦

tat story都好 起碼講野夠公道
可以搵返幾年前D片 串夠哥邊開台邊食煙

你好似無追post咁 唔怪你 追完先再講

佢就堅做得唔錯
但後期跌WATT跌到乜咁有啲可惜

追po喇柒頭 睇下琴晚chatroom
一開始係邊班人淨係識護主屌人呀?
咪就係屌返原創果個 顛倒黑白果班囉

第一，外國果d係有授權，backup佬係冇授權
第二，你話憎人富貴，咁照計我地係屌達哥

唔係咁計架師兄
佢放嗰種廣告係最賺唔到錢嗰種黎

點解佢可以屌我地
我又唔可以屌返backup佬

佢可能做緊又話你知咩傻仔
佢自己講過自己有開其他頻道搵錢

利申：冇話佢偷達哥以外嘅人片

個POST每隔幾個字就有ON9仔入黎用佢地D弱智邏輯黎護主

講起就激氣 先唔講呢單野 平時玩新Game又嘈 達哥想慢慢玩又話拉布 人中睇劇情玩支線又話悶 都唔知係睇達哥打機定買起達哥打機打俾佢地睇 痴Q線

咁你咁講法, 我地冇乜嘢值得再討論

黑夜震怒
SMS
發覺呢兩件成日重複返D垃圾point

咁唔係錢啊?

講真你一係追post 一係就潛啦
都話唔係賺幾多既問題

人地行內人嚟架
剪backup好辛苦架
技術含量好高

屌你咩, backup佬好心收皮
我寧願睇達哥自己backup 都唔撚睇你
賊仔 騙子 法西斯主義者 大德意志萬歲

佢話佢有其他channel 其他片 個營利唔post得wo

駁唔到？

咁又唔同我搞原創嘢

你咪戇鳩啦
佢本人聲稱冇開廣告

backup真係好易
網上有大量twitch downloader
基本上每過30分鐘就可以download一part
每晚兩個鐘即係4 part至5 part
download完入剪片合埋幾part做一條video
再upload上youtube就訓得

PS: 上面有人話佢up到長片,又唔關事既,tatbackup係直接download twitch video就掉上網,backup佬就合埋一條過先upload啫

backup佬無授權up片賺錢
依加無得up就開post叫春
其實佢自己都知道柒左del post
係有班on9幫佢嘈 backup佬個名臭都係因為班盲撐

冇錯，跟住講多兩講發覺自己柒左又會死撚留出去
剩係辛苦論我都唔知第幾次聽

咁簡單你都睇唔明
其實你知唔知你撐緊嘅人係未經當事人同意就backup人地直播賺錢

你話邊個冇搞原創嘢呀？

你唔係好明成個過程
原版係幾易, 唔駛駁直CONVERT就得
但CHATROOM版佢真係要喺嗰2個鐘度開住黎錄再剪輯
係要花過啲努力
而且人地出一日片佢幫人BACKUP 一日
花既努力唔係"花過啲"咁少,
而係一個馬拉松黎
呢方面我睇得出佢份人純綷有心

講真如果BACKUP佬真係冇拎達哥D片黎賺錢
我地會好appreciate佢既努力
依到亦唔會屌佢屌得咁甘
但就算冇賺錢佢冇問過達哥就放片上youtube一樣係錯
只係我覺得呢種係可以原諒
但依家種種證據係指佢真係有拎達哥d片黎賺錢
理撚得佢賺幾多錢，屌佢係正撚常啦

因為你地成班人以氣用事, 作為一個大FANS我覺得佢好HURT

其實用obs錄影都係易過乜
我都唔係電腦專家黎啦

咁又點?
達哥咁唔鐘意就REPORT佢囉
咁人地咪自動收皮囉

而家係人地未REPORT佢都識自動收皮喎

我覺得達哥hurt d喎，無啦啦俾人係chatroom屌

老老實實無話辛唔辛苦，只要達哥玩得開心就得，
享受同佢一齊玩既時刻

一百把口一百種真相
CHATROOM係拎黎洗板

係咁loop好辛苦，比d新point黎la diu

試問誰在香港比達哥大?

Full backup有咩難
精華就真係要重睇

backup佬都聲稱冇開營利
班幫佢嘅就話收錢好合理
簡直就係倒米

話達哥紅到要多謝backup佬
不如多謝埋林早洩啦
比達哥高登開post宣傳自己twitch 直播channel
如果唔係可能無巴打睇達哥

大J

其實人地都講明唔再upload 交番比達哥
咁達哥之前冇整 而家整返
成件事咪由佢過左去啦
達哥真係小氣既 佢成個channel一早冇左啦

小學都有教啦

不問自取，是為賊也

好多都其實係冇, 你第一點唔成立, 唔好問點解我知啲咁簡單既嘢, 出名既TWITCH STREAMER我大多有DONATE / SUB

達哥係撚富貴, 佢富貴就唔駛成日著同一套衫用屌米啦

做乜呀你

岩呀 達哥紅左就冇開post了
借高登上位 冇人屌

有班傻仔護主係咁講backup佬應該收錢
backup佬心諗

快啲拉埋希治閣去踢啦

見你咁死忠 不如試下幫佢 辯護以下2點 事實

1. 佢無問過達哥
2. 佢稱自己無賺錢 仲用假收入圖誤導人

做出以上行為 點可以話佢岩

醒目既COPLIER唔會用呢種方法搵錢
一局一局CUT出黎 2個鐘嘢分開10條片仲爽
明唔明
唔明就search Tru3te1ent (youtube)

真係痴撚晒線
講到達哥靠backup佬先紅

原來無達哥 backup佬自己就制造到人流
咁仲要達哥開台做咩
backup佬自己直播咪得

而家踢fifa聽唔到你地把聲
冇以前咁過癮

我唔覺得我有重覆過

爬文, 有講過

你夠冇睇人地講乜啦兄台

各位慢慢嘈，走完一個又黎一個，d point來來回回都一樣，好辛苦

洗板就可以當無野?
仲有backup佬fb呢
一堆cm話因為backup佬達哥先紅
果d又唔見你去屌

確係需要恒心同努力
我講實話

救命，呢段對話係呢個POST重覆左幾多次
話咩勞苦功高賺少少錢都抵
再黎就話係咁易整就唔會得佢一個人做
最後就話達哥都冇話唔俾其他人UP
TURN OUT發覺自己柒左又死撚番出去

但佢地分分鐘連法西斯主義係乜都唔明

第一日睇? 咩時候 咩事件都會有人叫達哥比立場架啦

爬文

爬左 無解釋點解 偷片佬話自己無賺錢

精華片太多人做

CHATROOM版佢有開
但, 啲錢佢值得收
唉你乜都唔識得把口真係好難討論
製作過程, 係製作過程

要多謝埋網絡供應商，仲有電力公司，最緊要係發明電腦既人

BACK UP 易
BACK UP CHATROOM 版難

似係你冇爬

SMS 請講

又黎
十幾頁前先有人講同一樣野
又有另一個衝入黎柒

但呢個講堅任何用過影片剪輯既人黎講
都真係事實
你唔明自己打開PREMIERE用到明

你理撚得你製作過理有幾辛苦
日日做10幾粒鐘又點
你個原材料係偷返黎就係偷架啦屌你老母

我係行內人嚟
你哋咩都唔識
唔好憎人富貴
總之好辛苦

值得收?
佢拎黎牟利有冇問過達哥呢?

純粹有心既話
當達哥話叫人唔好backup
佢係咪應該講尊重達哥 唔好罵戰 等等
而事實係之後佢話達哥唔俾佢做
話自己無授權 又話達哥無覆佢
Chatroom罵到你死我活 佢又有無幫手調停？
係無！
事實好明顯佢係緊張無咗分紅 多過兄弟世界大戰

你理撚得你製作過程有幾辛苦
日日做10幾粒鐘又點
你個原材料係偷返黎就係偷架啦屌你老母

似你唔明多

唔原創都有加工費呀大佬
講極唔明咪係你呢種人
再講都SIDE氣

笑死
台灣d翻譯channel仲辛苦添
唔通佢地就唔係偷片?

加工費? 你個腦真係裝屎原來
笑撚死我

行內人好波！

大不了唔好back up
冇人求你 自作多情

你咪幾年內每晚9點半坐喺電腦前面OBS錄睇下錄到既嘢會唔會好似佢咁既格式囉..

達哥心明道理既
驚乜丫

用人地既成果努力
就唔係偷？

SMS巴打點睇?

買果時唔知賊贓 之後原來唔撚得個賊
你on9?

應我機啦SMS

你俾三十萬我即刻幫你做

偷完野仲要攞加工費 笑撚死我 條友真係腦裝屎

乜咁岩既 得都係行內人 偷片好輕鬆

偷人成果加工就唔係偷學到野

重覆完未

無睇哂成件事既過程但自問睇達哥睇左好耐
如果backup佬無對達哥惡言相向 自動自覺收自己皮 之前佢的確做左達哥無做既野 而達哥唔知係因為好人定覺得問題不大定因為其他原因而無同backup佬拆掂盤數係達哥大意既
但有咩理由本末倒置話backup佬令達哥紅？

講極你地都係唔明
我唔講了

哈, 哈, 哈

原來係同行 唔怪得護住哂

我將MARVEL D片加晒字幕放上YOUTUBE收錢
MARVEL同佢D FANS唔可以話我偷
因為我有加工，依D係我既加工費

SMS 哈

傻仔你知唔知咩叫版權?
你打句加工費出黎之前有冇用過個腦?

達哥大人有大量啦
當埋BACKUP 佬係兄弟
係呢度絕大部份人當佢係契弟啫

其實backup唔係達哥紅之後先開始做backup架咩

信我啦,真係易,我頭先用3分鐘set完,錄左一陣,效果好好

啲人仲話達哥未紅已經backup緊
所以唔應該宜家唔俾人backup係斷人米路

同個弱智冇讀過書既人講道理真係冇撚用架

SMS

講左十幾廿萬次啦，講完十分鐘之後又有人入黎話咁辛苦賺少少錢都抵

我係喺度講公道說話
雖然我唔係咩出名既人, 只係彈散一名
但睇唔過眼你地對於BACK UP 佬曾經努力過嗰種無知

好似係好多人當達哥契弟先喎
留意下backup佬fb同第一個post

重覆完未
你哋唔明
我行內人
哈哈哈哈

迪基亞發功

重覆完論點未?
爬文, 已覆
我算覆得好詳細, 除非文盲否則唔會睇唔明

小學雞fans講咩都唔應該意外

條友分分鐘所謂行內人就係同backup佬做同樣既野
完全唔回未經授權呢個重點

SMS巴打召喚

一句努力就咩事都冇發生過
yeah！

因為屌黎屌去都係有班唔係講道理
都費事同你鬥打字咁解

又唔係有SO

迪基亞投下核彈

努力=大撚晒

你解釋下你個加工費先啦傻仔

有BACKUP 佬達哥先紅就一定係錯
有TATSTORY 同MUV達哥先紅就啱啱地
達哥日日咁玩先紅就係絕對既事實

我淨係睇到個疑似backup佬行家係度講偷人野加工點辛苦辛苦收錢應該
但就冇講過偷人野唔啱
等睇你叫我再爬post

爬完 你真無覆過
你不斷話 偷片佬好努力 之後...無了

考咗DSE未
搵補習

電力公司梗係要多謝

開始9唔搭8

係條撚我12年睇達哥都係睇tatback
條友都未出現（無記錯）
因為要一條片得30分鐘

努乜撚野力呀 咁係咪依家冇經人授權好努力咁偷野就岩 係既話我聽日好努力咁行入人鋪頭偷野 sms巴打你會照住我架可

稍為有少少年資都知一開始係dvd幫手backup，之後無端端殺個fullclipbackup出嚟，之後嗰段時間其實dvd一路keep住有backup，而tatstory都係用dvd啲片源剪片

努力....

你收啦好嗎，成個POST最柒係你，重以為自己好聰明?
都唔知第幾次POST
12:50 開始，慢慢聽下達哥點講你個加工費

做每樣嘢都有成本
佢賺返黎既未必融到佢成本
你明未

海洋公園迪士尼都今年冇賺錢, 不過有收錢

一日半日唔辛苦
每一日。

係,果陣我一日要睇好多條片先睇得哂，
後尾有一日先突然出現左fullbackup

好彩達哥無你咁講，
有時公平d講，
訂閱數已經返影左有好多fans係無時間睇live，所以backup先有存在價值。
而backup某程度上係促進左達哥人氣，
人氣多先有人搵佢拍廣告。

版權法未過既話，呢d行為係要版權人民事追討同阻止，但咁多年達哥都唔阻止，其實達哥可能費事煩，或者覺得backup條友有幫到佢。

當然達哥有權唔比人backup自己做返，
但就結果論，達哥只要做backup做得快同好其實唔係問題。
但如果佢自己個backup hea做既話，可能有反效果，流失左一班人放棄唔睇。

佢其實未算得上牟利賺大錢

果d backup view數好低
因為無搞牟利無宣傳
同埋果時多人睇直播
成個環境不知幾好

激動過頭睇錯左
總之我大約12先開睇達哥條友都未出現

其實你個死人腦入面係咪冇版權呢兩個字?

你試下你同時望住9000人喺度嘴周周
我怕你到聽日俾人唱到好似你口中所講咁

覆ED

我記得係MUV幫手backup
個陣twitch直播 lag到要等佢出replay

係到老屈backup佬收錢正常
佢話冇收呀！

想問一下hkg +同backup 依倆件事有咩分別？點解咁大反差嘅？

呢度係有幾位, 講極都唔明
叫佢翻睇就話我冇講
我冇晒計

由下位接力好冇?

仆街，係回憶！而家個網冇咁廢已經冇呢回事

大家咁話
你個腦要洗未?

行內人呢句野好面善。。。

差人做野唔洗你教

問題係
佢無問過達哥
佢稱自己做義工 仲用假收入圖誤導人

所以佢自行收皮囉
幾年努力咁就冇晒
仲未心涼嘻嘻

總之

backup佬一直冇達哥授權

無論backup佬有冇拎啲片搵錢 始終達哥以前冇係youtube backup 佢拎黎做我都理解到

但依家達哥想自己做返有咩問題？話小氣個啲都痴Q線 又係到圍爐 又話咩冇backup佬達哥就冇咁紅

唔該呢班人以後唔好再睇直播 係chatroom見到就眼冤

九唔撚搭八

已覆

hkg+有授權情況下早洩被ban

backup佬冇授權情況下自己拎片賺錢

發覺條友真係痴線

我而家以一敵百緊
唔好打臉

講緊邊個都未知

其實上個post已經講左紅之前唔係佢backup，係新果d入黎洗左一陣又成班「唔記得」

YOUTUBE會俾你
做啦, 快啲做

偷埋CHATROOM 嘢仲要改到啱喺片睇
一年365日日日MON 住
做俾我睇好冇?

唔好剩係識鳩UP呀

原來人可以冇腦到呢個地步，大開眼界真係
連咩叫版權都未知係到鳩UP

FANS 永遠講嘢唔用腦
人性就係咁

懶醒就係e種人

你係比人打到口腫面腫

個陣玩forza lag到要轉去youtube等佢出片

大家放棄吧啦，走完一個又黎一個，回55都覺得煩

賺左幾十萬 有冇咁多

咁我係幫公司製片既, 仲要係老細出聲我先幫手嗰種

其實達哥呢個版權持有人自己一路都無投訴同report，其實班fans有咩野好緊張?

達哥可能都係隨口一句點知會引發大戰

哦 所以自己理虧就唔出聲澄清返？
既然都唔係兄弟，咁仲好意思偷人片？

你班友都唔明我講咩既，講到咁白都唔明，唔同你地講唔

如果達哥肯授權我會肯做

幾年努力冇哂
好撚悲壯喎

既然你都識講個偷字
咁你答我偷呢個行為正唔正確
唔好九唔搭八講其他
答我正確or唔正確

肖像權我聽過
不反對下可以放上公眾

但呢D唔係版權

我覺得幾好玩可以睇到有邊don9仔出黎柒

每日兩條片，每條1萬view
計返咁多年，真係差唔多

佢雖然係偷，但係佢冇努力過咩

紅紅地時開始有

覆左，爬post啦

護主護到咁
我極度懷疑呢隻SMS就係backup佬

SMS 你知道嗎?

問題係
佢無問過達哥
佢稱自己做義工 仲用假收入圖誤導人

你碌返前幾版睇下咩叫版權先啦

你自己慢慢計
一年365日每日幾萬VIEWS，仲要每個VIEW TIME至少一個鐘
做足三年
每日禁兩個制就幾萬蚊袋袋平安，一大班人仲多謝佢
都未講果D全部都係達哥property黎

唔係一次半次問題囉都話
聽明未?
講又俾人屌重覆
到時叫你爬文又叫我答

咁達哥有無授權過backup佬做先？

大家咁話啦醒目智將

未必係backup佬本人
不過好大機會係行家
又係偷人直播backup轉載賺錢

用努力 心血
去合理化偷片賺錢既問題
你係得既

人地講到咁明都唔明，你地係1衰既

SMS 你知道嗎?
問題係
佢無問過達哥
佢稱自己做義工 仲用假收入圖誤導人

你同我loop 好咩?

sor 我去補習先

算啦唔再覆

收工唔講落去啦

幾年後你地睇返自己啲回覆, 可能會覺得自己ON9

無謂教精你

等其他人接力啦

睇黎又要達哥唔開台一排d人先玩夠 唉

老屎忽教精你地班on9仔仲唔乖乖地跪低受教？

應該冇咩人同你同一陣線
你唔好走住啦

講到偷片人嘅努力 心血 大過原創者

敗走 真係多撚謝教識我咁撚多野

我有條十分鐘既片100,000 VIEWS, 150 USD
條仆街咁多年袋幾多真係想像唔到

原來係咁

庇護工場收工啦？

你番緊工

講野唔似成年人喎

啱啱起咗底
呢條友有幾個diablo 3既post
分分鐘就係呢度偷人片
請查證下

HKG+ 件事其實唔係問唔問準既問題, 係作為IOS USER真係只得HKG+一個正路選擇, 高登BLOCK咗大家無從再暢快咁上高登, 從而轉晒去LIHKG

但BACKUP佬係拎人地片源再加工, 所以先多人有意見

加工完啦

細蚊仔 係咁

link

咁都得?

Chatroom版叫有加工
咁原版呢？？

俾個落台階你又點話

你要尾彩啫 我地實俾架

又繼續講

粗略估計

當達哥一年有200日開台

backup佬每日up兩條片，每條1萬view

200*2*10000
=400萬view

假設youtube每1 view會分HKD$0.02

backup佬一年都賺緊HKD$80000

依個post真係令我知道原來真係好多邏輯有問題既弱智喺香港生存
大大增強我既自信心

我係行內人嚟
你哋咩都唔識
唔好憎人富貴
總之好辛苦

唔似咩？

件事講到尾就係小太監幫娘娘BACKUP, 娘娘唔鐘意啲小妹就圍屌個太監咁解

冇加工囉

好佬怕潑婦

睇返自己啲回覆 真係覺得自己ON9
同個傻 講咁耐

唔係咁計
view time 愈長愈多錢，view time 2hrs 係好撚多錢

sms你夠鐘收工就好返屋企縮返入你老母個閪度啦

開個banicam，再set錄影範圍咪錄到Chatroom + live video

加咩工

咁多

唔係呢個原因
用IPHONE的話一定明
係選擇問題

好似高登都係好後期先明唔係呢授唔授權既原因

仲開唔開3

我就係鐘意屌鳩無知既人

吹?

又話收工？
尾彩都唔要？

我用下捨入粗略估計黎，總之條友賺嘅錢多過我地想像

我另一條400,000 views 1分鐘
得60USD
view time係好撚重要

55

我唔否定backup佬嘅努力
始終每一日放backup係要有相當嘅恆心

但佢做咗咁耐無理由唔識去搵達哥
溝通拎授權
一早有咁做就唔會而家咁
一石擊起千層浪

而佢又唔澄清自己backup嘅營利狀況
放張九唔搭八嘅圖出嚟
話以後唔會再放相關資料比人睇
好難令人相信佢冇靠達哥搵錢

走住黎屌 死唔斷氣

咩娘娘有授權過呢位小太監咩？

妹仔大過主人婆

救命

佢首先要請一個打字夠快既人先

小學雞

問佢囉
佢肯定想人幫
你真係有信心質素可以做到? KEEP到日日追?

搵人開3
呢條戇狗狗好撚好笑

算啦，將偷嘢合理化嘅人，有咩講唔出
你好努力咁將偷嚟嘅嘢加工所以要一直俾你偷落去因為你有付出過，呢d歪理真係搞笑。

唔授權但又唔阻止，
其實係點?

佢痴q左線.jpg

咁我都可以屌鳩你老母生咗個19仔既
大家平起平座

Chatroom 唔覆得
咁自己平台得啦掛
Youtube? Facebook?
有無澄清過？

sms條傻鳩一味話backup佬有製作過程所以值得袋
啲劫匪去銀行搶錢都值得架啦
你估個個識揸槍打得贏班保安
起碼值得拎軍佬人工啦
如果係達哥授權佢幫手backup你咁講就通
否則

撚狗咁撚

傻啦
係我當晚冇帶套搞到呢個世界多左條on9姐

識YOUTUBE係睇得出收入大慨幾多
有數計
唔係我見到上述斑人咁無知, 我唔會開口幫人

版權既嘢我好熟
唔見得你地好明個分別
願聞其詳

1001未

我係行內人 努力 佢未必賺 你爬文啦

問題係就算收入少
佢都係偷
偷1蚊1仙都係偷

你收工未姐？
ot啊

佢唔會回到呢個point

我行內人 我好熟 覆左

你唔係話唔講收工喇咩